<?xml version="1.0"?>
<?mso-application progid="Excel.Sheet"?>
<Workbook xmlns:ss="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet" xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet">
  <Worksheet ss:Name="Sheet1">
    <Table>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">KEY</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ORIGINAL TEXT</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">TRANSLATED TEXT</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">LOCKED</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">CHARACTER LIMIT</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55281C94</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hello Morgan. My name is January. If you want to know what's going on, first you need get out of your apartment building. You're not safe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สวัสดี Morgan ฉันชื่อ January ถ้าคุณอยากรู้ว่าเกิดอะไรขึ้น ก่อนอื่นคุณต้องออกจากอาคารอพาร์ตเมนต์ของคุณ คุณไม่ปลอดภัย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55283215</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good. You're in the Simulation Lab. Now get to the exit. I'll keep in contact.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดี คุณอยู่ใน Simulation Lab แล้ว ตอนนี้ไปที่ทางออก ฉันจะติดต่อคุณเรื่อยๆ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55283233</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You made it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณทำได้แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5528401E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hello Morgan. I'm January twenty thirty five. I'm an Operator. There are many Operators aboard Talos I, but none of them are like me. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สวัสดี Morgan ฉันคือ January ยี่สิบสามสิบห้า ฉันเป็น Operator มี Operator จำนวนมากอยู่บน Talos I แต่ไม่มีใครเหมือนฉันเลย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552841B0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm your plan B. My first task was to free you from the simulation. Second task was to make sure you saw your video. Those are done.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันคือแผนสำรองของคุณ ภารกิจแรกของฉันคือปลดปล่อยคุณจากการจำลอง ภารกิจที่สองคือทำให้แน่ใจว่าคุณได้ดูวิดีโอของคุณ ทั้งหมดเสร็จสิ้นแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552841C2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Sorry, Morgan. Alex cut us off from the Looking Glass servers. Time to improvise.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ขอโทษนะ Morgan Alex ตัดการเชื่อมต่อของเราจากเซิร์ฟเวอร์ Looking Glass ถึงเวลาต้องด้นสดแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552841CE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I suggest you search Dr. Calvino's workshop in the Hardware Labs. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันแนะนำให้คุณค้นหาเวิร์กช็อปของ Dr. Calvino ใน Hardware Labs</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552841E3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">He invented the Looking Glass technology. You might find a way to restore the server connections there.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เขาเป็นผู้ประดิษฐ์เทคโนโลยี Looking Glass คุณอาจพบวิธีที่จะกู้คืนการเชื่อมต่อเซิร์ฟเวอร์ที่นั่น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55284212</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Next topic. You asked me to provide you with more Neuromods - which I've done.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หัวข้อต่อไป คุณขอให้ฉันจัดหา Neuromods เพิ่มเติมให้คุณ ซึ่งฉันได้ทำไปแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55284221</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I've already uploaded the aptitude list you prepped beforehand onto your TranScribe. Take a look.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันได้อัปโหลดรายการความถนัดที่คุณเตรียมไว้ล่วงหน้าลงใน TranScribe ของคุณแล้ว ลองดูสิ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5528429D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Increasing your aptitude with scientific equipment makes sense. Keep your eyes open when you get to the Hardware Labs. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การเพิ่มความถนัดของคุณกับอุปกรณ์ทางวิทยาศาสตร์นั้นสมเหตุสมผล คอยสังเกตให้ดีเมื่อคุณไปถึง Hardware Labs</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552842BA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good thinking. You'll be ready for a medical emergency. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คิดดีแล้ว คุณจะพร้อมสำหรับเหตุฉุกเฉินทางการแพทย์</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552842FA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Drugs might be helpful. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ยาอาจมีประโยชน์</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5528431E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good idea. Keep your equipment in working condition. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เป็นความคิดที่ดี รักษาอุปกรณ์ของคุณให้อยู่ในสภาพพร้อมใช้งาน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55284342</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You've always been good at improving existing designs. Check the security office in the Lobby for weapons.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเก่งในการปรับปรุงการออกแบบที่มีอยู่เสมอ ตรวจสอบสำนักงานรักษาความปลอดภัยใน Lobby เพื่อหา Weapons</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55284378</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I knew you would pick that. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันรู้ว่าคุณจะเลือกสิ่งนั้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55284396</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your suit will keep you alive. The Hardware Labs might have modules to upgrade it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Suit ของคุณจะช่วยให้คุณรอดชีวิต Hardware Labs อาจมีโมดูลสำหรับ Upgrade มัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552843B7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Pragmatic. Check the security station in the Lobby for weapons and ammo.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ใช้งานได้จริง ตรวจสอบสถานีรักษาความปลอดภัยใน Lobby เพื่อหา Weapons และกระสุน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552843CB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sure there are many TranStar personnel who wish they had stronger, faster bodies at the moment.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันแน่ใจว่ามีพนักงาน TranStar จำนวนมากที่หวังว่าจะมีร่างกายที่แข็งแรงและรวดเร็วกว่านี้ในตอนนี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55284444</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Improvisation has always been your strength. You'd be dead if it wasn't. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การด้นสดเป็นจุดแข็งของคุณเสมอมา คุณคงตายไปแล้วถ้าไม่ใช่เพราะมัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5528448A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That makes sense. Better to go unheard and unseen if you can.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นสมเหตุสมผล จะดีกว่าถ้าไม่ถูกได้ยินและไม่ถูกมองเห็นถ้าทำได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55285203</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I have your voice. It's a tactic to ease your natural suspicion. I'm sure you realize this. I mention it so that you'll know I'm earnest.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันใช้เสียงของคุณ มันเป็นกลยุทธ์เพื่อลดความสงสัยตามธรรมชาติของคุณ ฉันแน่ใจว่าคุณรู้เรื่องนี้ ฉันพูดถึงมันเพื่อให้คุณรู้ว่าฉันจริงใจ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D147C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You instructed me to sabotage the test procedures if Alex ever failed to release you, or if the Typhon organisms escaped containment. Both happened.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณสั่งให้ฉันก่อวินาศกรรมขั้นตอนการทดสอบ หาก Alex ไม่ยอมปล่อยคุณ หรือหาก Typhon หลุดจากการกักกัน ทั้งสองอย่างเกิดขึ้นแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D14A6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Simmons installed blank Neuromods on you. That's why you could remember the previous day's test and escape.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Simmons ติดตั้ง Neuromods เปล่าบนตัวคุณ นั่นคือเหตุผลที่คุณจำการทดสอบของวันก่อนหน้าและหลบหนีได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D14C5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Every Neuromod takes a snapshot of your brain and models what it would look like if you learned something new. Then it makes those changes. Billions of connections remapped in a matter of minutes. All made possible by our friends from outer space.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Neuromod ทุกชิ้นจะถ่ายภาพสมองของคุณและจำลองว่าจะเป็นอย่างไรหากคุณเรียนรู้สิ่งใหม่ จากนั้นมันจะทำการเปลี่ยนแปลงเหล่านั้น การเชื่อมต่อหลายพันล้านจุดถูกปรับเปลี่ยนใหม่ภายในไม่กี่นาที ทั้งหมดนี้เป็นไปได้ด้วยเพื่อนของเราจากอวกาศ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D14F2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The security station in the Lobby might have weapons.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สถานีรักษาความปลอดภัยใน Lobby อาจมี Weapons</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1506</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your office is relatively secure. Come back if you need to rest or use the fabricator. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สำนักงานของคุณค่อนข้างปลอดภัย กลับมาที่นี่ได้หากคุณต้องการพักผ่อนหรือใช้ Fabricator</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D150F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll look for more Neuromods while you're gone.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันจะมองหา Neuromods เพิ่มเติมในขณะที่คุณไม่อยู่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1529</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Sorry Morgan. I don't know the content of the video file. Otherwise, I would tell you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ขอโทษนะ Morgan ฉันไม่รู้เนื้อหาของไฟล์วิดีโอ ไม่อย่างนั้นฉันคงบอกคุณไปแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1531</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I have more autonomy than a typical Operator. The contents of the video are sensitive. Only a flesh and blood person could handle the responsibility. I presume.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ฉันมีอิสระมากกว่า Operator ทั่วไป เนื้อหาของวิดีโอนั้นละเอียดอ่อน มีเพียงมนุษย์ที่มีเลือดเนื้อเท่านั้นที่สามารถรับผิดชอบได้ ฉันคิดว่านะ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1541</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You designed me to assist you. I have more instructions, but I can't access them until you've recovered both  Arming Keys.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณออกแบบฉันมาเพื่อช่วยเหลือคุณ ฉันมีคำสั่งเพิ่มเติม แต่ฉันไม่สามารถเข้าถึงได้จนกว่าคุณจะกู้คืน Arming Keys ทั้งสองชิ้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D15F2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You've been trapped in the simulation for three weeks. Normally, the tests are only a few days long. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณติดอยู่ใน Simulation มาสามสัปดาห์แล้ว โดยปกติแล้ว การทดสอบจะใช้เวลาเพียงไม่กี่วัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D16DC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan, please.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ได้โปรด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D16DE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">What are you doing?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกำลังทำอะไรน่ะ?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D16F0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Was that an accident?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นเป็นอุบัติเหตุหรือเปล่า?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D16F2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're making a mistake.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกำลังทำผิดพลาด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D171D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan? Are you all right? That Typhon - there's nothing in the research.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan? คุณไม่เป็นไรนะ? Typhon ตัวนั้น — ไม่มีอะไรอยู่ในงานวิจัยเลย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D171F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The Psychoscope was a breakthrough. Apart from Neuromods, it's the most important tech on Talos I. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Psychoscope เป็นความก้าวหน้าครั้งสำคัญ นอกเหนือจาก Neuromods แล้ว มันเป็นเทคโนโลยีที่สำคัญที่สุดบน Talos I</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1721</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. A warning. If you scan enough Typhon organisms you'll be able to install Neuromods that are powerful, but they're the reason we're in this mess.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan คำเตือน หากคุณสแกน Typhon ได้มากพอ คุณจะสามารถ Install Neuromods ที่ทรงพลังได้ แต่มันคือเหตุผลที่เราตกอยู่ในสถานการณ์ยุ่งเหยิงนี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1722</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Nice work, Morgan. Scanning now. The Looking Glass screens are terminals for the most part. The heavy processing happens remotely, in Deep Storage. Assuming Alex hasn't trashed the servers, there might be an image of the video in the system's dynamic memory. We should be able to rebuild the file. Looks like Calvino has had to pull this trick a few times himself.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เยี่ยมมาก Morgan กำลังสแกน หน้าจอ Looking Glass ส่วนใหญ่เป็นเทอร์มินัล การประมวลผลหนักๆ เกิดขึ้นจากระยะไกลใน Deep Storage สมมติว่า Alex ยังไม่ได้ทำลายเซิร์ฟเวอร์ อาจมีภาพของวิดีโออยู่ในหน่วยความจำไดนามิกของระบบ เราน่าจะสามารถสร้างไฟล์ขึ้นมาใหม่ได้ ดูเหมือนว่า Calvino เองก็เคยต้องใช้กลอุบายนี้มาหลายครั้งแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1777</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex tripped the emergency override. Main lift and all external airlocks shut down. I'll see if I can find another way.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex เปิดใช้งานระบบยกเลิกฉุกเฉิน ลิฟต์หลักและแอร์ล็อกภายนอกทั้งหมดปิดตัวลง ผมจะลองหาทางอื่นดู</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D1789</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Got it. There's a route through the Psychotronics Lab. Morgan, that lab is where the Typhon broke containment. Be careful.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เข้าใจแล้ว มีเส้นทางผ่านห้องแล็บ Psychotronics นะ Morgan ห้องแล็บนั้นคือที่ที่ Typhon หลุดจากการกักกัน ระวังตัวด้วย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E552D179F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex tripped an emergency override so you won't be able to use the lift yet. Airlocks to the outside are no good either. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex เปิดใช้งานระบบยกเลิกฉุกเฉิน คุณจึงยังใช้ลิฟต์ไม่ได้ แอร์ล็อกภายนอกก็ใช้ไม่ได้เช่นกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579A443</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">A lot of the station tech starts here. Lab equipment. Special parts requests. Prototypes.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เทคโนโลยีส่วนใหญ่ของสถานีเริ่มต้นที่นี่ อุปกรณ์ห้องแล็บ คำขออะไหล่พิเศษ ต้นแบบ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579A9E9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The director probably has a keycard. You can locate him or what's left of him with the security roster. Though, I'm confident you could find another way in if pressed.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผู้อำนวยการน่าจะมีคีย์การ์ด คุณสามารถระบุตำแหน่งของเขา หรือสิ่งที่เหลืออยู่ของเขาได้จากรายชื่อเจ้าหน้าที่รักษาความปลอดภัย ถึงอย่างนั้น ผมก็มั่นใจว่าคุณจะหาทางอื่นเข้าไปได้ถ้าจำเป็น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579AD64</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your suit has just about everything you need for micro-gravity - except a propulsion system. I'm sure you could fabricate one. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ชุดของคุณมีทุกอย่างที่คุณต้องการสำหรับสภาพไร้แรงโน้มถ่วง ยกเว้นระบบขับเคลื่อน ผมแน่ใจว่าคุณสามารถสร้างมันขึ้นมาได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579B26E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm curious what you'll do. I think I know but... we'll see.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมอยากรู้ว่าคุณจะทำอะไร ผมคิดว่าผมรู้แล้วล่ะ แต่... เราคงต้องรอดูกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579B2CD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Not surprising. You found another way in. Well done.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่น่าแปลกใจ คุณหาทางเข้าไปได้อีกทาง ทำได้ดีมาก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579B30F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You found him. Not surprising. Well done.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเจอเขาแล้ว ไม่น่าแปลกใจ ทำได้ดีมาก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579B612</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I think that's the director of the lab. Hmm - I have the sense he resented you. Unfortunate.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคิดว่านั่นคือผู้อำนวยการห้องแล็บ อืม... ผมรู้สึกได้ว่าเขาไม่พอใจคุณ น่าเสียดาย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579B6FD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I think that's the director of the lab. Hmm - I have the sense he admired you. Unfortunate.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคิดว่านั่นคือผู้อำนวยการห้องแล็บ อืม... ผมรู้สึกได้ว่าเขาชื่นชมคุณ น่าเสียดาย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579BD30</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That side of the lab was breached. Hard vacuum. No gravity. There's an exterior airlock in the Machine Shop you could use to reach him.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ห้องแล็บฝั่งนั้นถูกเจาะ สุญญากาศรุนแรง ไร้แรงโน้มถ่วง มีแอร์ล็อกภายนอกในโรงซ่อมเครื่องจักรที่คุณสามารถใช้ไปหาเขาได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5579BEA6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You'll have to upgrade your suit with a propulsion system first.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณจะต้องอัปเกรดชุดของคุณด้วยระบบขับเคลื่อนก่อน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557B5825</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The code to your office is 0451.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">รหัสสำนักงานของคุณคือ 0451</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557B595D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Ready for your first real view of the world?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พร้อมสำหรับมุมมองแรกที่แท้จริงของโลกแล้วหรือยัง?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557EF7D3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">This keycard will grant you access to the labs. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คีย์การ์ดนี้จะให้คุณเข้าถึงห้องแล็บได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557EF882</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan, you'll need this keycard to access the Hardware Labs.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan คุณจะต้องใช้คีย์การ์ดนี้เพื่อเข้าถึง Hardware Labs</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557EFA9A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's okay. I can wait.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่เป็นไร ผมรอได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557F4F04</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Earth is a long way off. You've been aboard this space station for over three years. There's a video you need to see, Morgan. Come to your office.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โลกอยู่ไกลออกไปมาก คุณอยู่บนสถานีอวกาศแห่งนี้มานานกว่าสามปีแล้ว มีวิดีโอที่คุณต้องดูนะ Morgan มาที่สำนักงานของคุณสิ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557F629E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your suit isn't designed for long space walks. Just enough air for emergency situations.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ชุดของคุณไม่ได้ออกแบบมาสำหรับการเดินในอวกาศเป็นเวลานาน มีอากาศเพียงพอสำหรับสถานการณ์ฉุกเฉินเท่านั้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557F6301</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hello, Morgan. It's time we spoke. My code name is January. You're not dreaming. What happened yesterday was real.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สวัสดี Morgan ถึงเวลาที่เราต้องคุยกันแล้ว ชื่อรหัสของผมคือ January คุณไม่ได้ฝันไป สิ่งที่เกิดขึ้นเมื่อวานเป็นเรื่องจริง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557F63B2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If you want to know what's going on, first you need get out of your apartment building. You're not safe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าคุณอยากรู้ว่าเกิดอะไรขึ้น ก่อนอื่นคุณต้องออกจากอาคารอพาร์ตเมนต์ของคุณ คุณไม่ปลอดภัย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E557F6525</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex tripped the emergency override. Main elevator's shut down. I'll see if I can find another way.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex เปิดใช้งานระบบยกเลิกฉุกเฉิน ลิฟต์หลักปิดตัวลง ผมจะลองหาทางอื่นดู</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5589D5A7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I've updated your TranScribe with a map of the station to help you navigate.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมได้อัปเดต TranScribe ของคุณด้วยแผนที่สถานีเพื่อช่วยให้คุณนำทาง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5589E66F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The apartment complex is locked down. Try the balcony.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อาคารอพาร์ตเมนต์ถูกล็อกดาวน์ ลองไปที่ระเบียงดูสิ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E558A20DE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Resuming...</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดำเนินการต่อ...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E558A244C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E558A2470</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Over here.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มาทางนี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55CB5558</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The truth is... discomforting. Every Neuromod produced by TranStar contains exotic materials derived from a mimic. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ความจริงแล้ว... มันน่าอึดอัดใจ Neuromod ทุกชิ้นที่ผลิตโดย TranStar มีวัสดุแปลกปลอมที่ได้มาจาก mimic</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D23CE9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Calvino probably has a keycard. You can locate him - or what's left of him - with the security roster.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Calvino น่าจะมีคีย์การ์ด คุณสามารถระบุตำแหน่งของเขา หรือสิ่งที่เหลืออยู่ของเขาได้จากรายชื่อเจ้าหน้าที่รักษาความปลอดภัย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D27135</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Nice work, Morgan. The Looking Glass screens are online again. Head back to your office as soon as you can. It's important you hear the rest of your message.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทำได้ดีมาก Morgan หน้าจอ Looking Glass กลับมาออนไลน์แล้ว กลับไปที่สำนักงานของคุณทันทีที่คุณทำได้ มันสำคัญที่คุณจะต้องฟังข้อความที่เหลือของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">3C5D528955D39BBC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Those shipping containers are pressurized and designed to dock with those loading bays.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ตู้คอนเทนเนอร์ขนส่งเหล่านั้นถูกปรับความดันและออกแบบมาเพื่อเชื่อมต่อกับช่องขนถ่ายสินค้าเหล่านั้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">3C5D528955D39C2A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You could use one as an improvised airlock.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณสามารถใช้มันเป็นแอร์ล็อกชั่วคราวได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">3C5D528955D39C7A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I wouldn't recommend this under normal circumstances. We're a long way from normal.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมไม่แนะนำสิ่งนี้ภายใต้สถานการณ์ปกติ เราห่างไกลจากความปกติมาก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">3C5D528955D3B5BD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. Life signs for all crew in the cargo bay are... nonexistent. I can't reach anyone on their TranScribes. Sorry. Commander Dahl wasn't bluffing.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan สัญญาณชีพของลูกเรือทุกคนใน Cargo Bay... ไม่มีอยู่จริง ผมติดต่อใครไม่ได้เลยทาง TranScribes ขอโทษด้วย Commander Dahl ไม่ได้บลัฟ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55CDF89A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good work. The reactor's primed and capable of delivering close to thirty megatons. More than enough. I'll meet you on the bridge for the last part. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทำได้ดีมาก เตาปฏิกรณ์พร้อมใช้งานและสามารถส่งมอบพลังงานได้เกือบสามสิบเมกะตัน เกินพอแล้ว ผมจะไปพบคุณที่ Bridge สำหรับส่วนสุดท้าย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D20DC7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You believe his present disposition is illegitimate because it might be rooted in the personality drift users experience when subjected to heavy Neuromod cycling. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเชื่อว่าพฤติกรรมปัจจุบันของเขาไม่ชอบธรรม เพราะมันอาจมีรากฐานมาจากการเปลี่ยนแปลงบุคลิกภาพที่ผู้ใช้ประสบเมื่อได้รับ Neuromod อย่างหนัก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D2110E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. Be cautious. Your brother is unstable. He may not permit you to activate the self-destruct. Also, he's armed. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ระวังตัวด้วย พี่ชายของคุณไม่มั่นคง เขาอาจไม่อนุญาตให้คุณเปิดใช้งานการทำลายตัวเอง นอกจากนี้ เขามีอาวุธ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4A12C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's finished. All the directives you gave me have been completed.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เสร็จสิ้นแล้ว คำสั่งทั้งหมดที่คุณให้ผมได้เสร็จสิ้นแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4A2A2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">All except one. When the station detonates it will destroy the Apex Typhon and every trace of technology derived from it. Including you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทั้งหมด ยกเว้นหนึ่งอย่าง เมื่อสถานีระเบิด มันจะทำลาย Apex Typhon และร่องรอยของเทคโนโลยีทุกอย่างที่ได้มาจากมัน รวมถึงคุณด้วย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4A308</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. Everything is ready. Now that the keys are armed, the order to execute is given from Captain Mark's terminal.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. ทุกอย่างพร้อมแล้ว เมื่อ Arming Key ถูกเปิดใช้งาน คำสั่งทำลายจะถูกส่งจาก terminal ของ Captain Mark</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4AF85</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Mikhaila. This is Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Mikhaila. นี่ Morgan นะ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4B0F0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm not going to make it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคงไปไม่ถึง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4B3A0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Sorry. You insisted I prevent your departure under these conditions. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ขอโทษ คุณยืนยันให้ผมขัดขวางการเดินทางของคุณภายใต้เงื่อนไขเหล่านี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4FB3D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I've simply acted on Morgan's orders.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมแค่ทำตามคำสั่งของ Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4FC1E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The idea of a real Morgan is fiction. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แนวคิดเรื่อง Morgan ตัวจริงเป็นเรื่องแต่ง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4FC30</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please step away from the terminal.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">กรุณาถอยห่างจาก terminal</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4FD23</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Consider the risk. Alex's plan - if it works - is only a short term solution. None of us has the right to endanger every life on earth.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พิจารณาความเสี่ยง แผนของ Alex – ถ้ามันได้ผล – ก็เป็นแค่ทางออกระยะสั้น ไม่มีใครมีสิทธิ์ที่จะเป็นอันตรายต่อทุกชีวิตบนโลก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4FD63</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Sorry Morgan. I won't relinquish control of the terminal.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ขอโทษ Morgan ผมจะไม่ยอมปล่อยการควบคุม terminal</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D4FE59</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sorry, Morgan. I didn't want to harm your brother. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมขอโทษ Morgan ผมไม่ต้องการทำร้ายพี่ชายของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D50050</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please reconsider. Trust your former self - the one that isn't morally bankrupt. Your assessment, Morgan. Not mine.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดพิจารณาใหม่ เชื่อในตัวตนเก่าของคุณ – คนที่ไม่ได้ไร้ศีลธรรม การประเมินของคุณ Morgan ไม่ใช่ของผม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BB693BC55E86AC7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's unlikely Chief Sho is still alive. I advise you follow Zachary West's strategy. Hack together voice samples.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่น่าเป็นไปได้ที่ Chief Sho ยังมีชีวิตอยู่ ผมแนะนำให้คุณทำตามกลยุทธ์ของ Zachary West แฮกตัวอย่างเสียงเข้าด้วยกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BB693BC55E86AFA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your TranScribe is equipped with the necessary software. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">TranScribe ของคุณติดตั้งซอฟต์แวร์ที่จำเป็นไว้แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55FAFE22</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Typhon Cacoplasmus. Everyone calls them mimics. Be careful what you pick up.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Typhon Cacoplasmus ทุกคนเรียกพวกมันว่า mimics ระวังสิ่งที่คุณหยิบขึ้นมา</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55FB2C05</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Main elevator and all exterior airlocks are fully functional again. There's nothing to stop you now.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ลิฟต์หลักและแอร์ล็อกภายนอกทั้งหมดกลับมาใช้งานได้เต็มที่แล้ว ตอนนี้ไม่มีอะไรหยุดคุณได้แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55FB2C67</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Though... you should tread carefully. The reboot damaged various integral systems. Keep an eye out for hazards on the way up.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่... คุณควรระมัดระวัง การรีบูตทำให้ระบบสำคัญหลายส่วนเสียหาย คอยระวังอันตรายระหว่างทางขึ้นด้วย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5624FB28</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Only the details of your condition, Miss Ilyushin, and only because they might place the station in danger. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เฉพาะรายละเอียดอาการของคุณ Miss Ilyushin และเฉพาะเพราะมันอาจทำให้สถานีตกอยู่ในอันตราย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56250613</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Yes, the secondary effect was a reduction in hazardous trace emissions by 13% with the primary goal of using the space for additional processors.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ใช่ ผลข้างเคียงคือการลดการปล่อยสารอันตรายลง 13% โดยมีเป้าหมายหลักคือการใช้พื้นที่สำหรับโปรเซสเซอร์เพิ่มเติม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56268C12</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. Steady. That pulse hit your suit systems pretty hard. It came from the substation ahead. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ใจเย็น คลื่นนั้นโจมตีระบบชุดของคุณค่อนข้างแรง มันมาจากสถานีย่อยข้างหน้า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55CDF4F8</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan, you anticipated the kind of appeal Alex would make. Sibling bonds. History. You programmed me to refute him point by point. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan คุณคาดการณ์ได้ถึงการอุทธรณ์ที่ Alex จะทำ สายสัมพันธ์พี่น้อง ประวัติศาสตร์ คุณตั้งโปรแกรมให้ผมหักล้างเขาเป็นจุดๆ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55CDF5C1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The self-destruct protocol has two steps. First, the  Arming Keys are used to prime the reactor in the Power Plant. Two man rule, but you're on your own. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ขั้นตอนการทำลายตัวเองมีสองขั้น ขั้นแรก Arming Key จะถูกใช้เพื่อเตรียมเตาปฏิกรณ์ใน Power Plant กฎสองคน แต่คุณต้องทำคนเดียว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D20BF4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">My name is January twenty thirty five. There are many Operators aboard Talos I, but none of them are like me.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมชื่อ January ยี่สิบสามสิบห้า มี Operators จำนวนมากบน Talos I แต่ไม่มีใครเหมือนผม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D20C46</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I represent the desires of Morgan Yu, circa January 12th, twenty thirty-five. Your brother created me to ensure his objectives would meet with success. And that yours would fail.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมเป็นตัวแทนความปรารถนาของ Morgan Yu ประมาณวันที่ 12 มกราคม ปี 2035 พี่ชายของคุณสร้างผมขึ้นมาเพื่อให้แน่ใจว่าภารกิจของเขาจะประสบความสำเร็จ และของคุณจะล้มเหลว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D20EF5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Next and final topic.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หัวข้อต่อไปและสุดท้าย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D20FCD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E55D21323</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The safety is off on his firearm. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ปืนของเขาปลดเซฟแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5661B2FA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex destroyed your Arming Key, but you hid a fabrication plan for a new one in Deep Storage.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex ทำลาย Arming Key ของคุณ แต่คุณซ่อนแผนการสร้างอันใหม่ไว้ใน Deep Storage</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5661B321</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The Typhon are spreading fast, Morgan. You'll be racing against them. And your brother.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Typhon กำลังแพร่กระจายอย่างรวดเร็ว Morgan คุณจะต้องแข่งกับพวกมัน และพี่ชายของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5661B889</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm looking for another way to help you in the meantime. Good luck.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ระหว่างนี้ผมกำลังหาวิธีอื่นที่จะช่วยคุณ ขอให้โชคดี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5661BAFC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll meet you there.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะไปเจอคุณที่นั่น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5661BF6D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">This keycard will grant you access to the main lift and all the labs.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คีย์การ์ดนี้จะให้คุณเข้าถึงลิฟต์หลักและห้องแล็บทั้งหมดได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5661C052</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Interesting - new directives are now available to me.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าสนใจ – คำสั่งใหม่พร้อมใช้งานสำหรับผมแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5661C979</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There's another route through the Psychotronics Lab. Morgan, that lab is where the Typhon broke containment. Please be careful.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มีอีกเส้นทางผ่าน Psychotronics Lab Morgan ห้องแล็บนั้นคือที่ที่ Typhon หลุดจากการกักกัน โปรดระมัดระวัง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E568FCBE5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. I found a satellite project dealing with remote psychotronic signaling. RPSS-X5. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ผมพบโครงการดาวเทียมที่เกี่ยวข้องกับการส่งสัญญาณ psychotronic ระยะไกล RPSS-X5</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E568FCC65</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Latest tech logs show the satellite was damaged though. You'd have to find a replacement part.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">บันทึกเทคนิคล่าสุดแสดงว่าดาวเทียมเสียหาย คุณจะต้องหาอะไหล่มาเปลี่ยน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E568FCD69</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Nice work. This should get the attention of that Typhon nightmare that's hunting you. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เยี่ยมมาก นี่น่าจะดึงดูดความสนใจของ Typhon nightmare ที่กำลังตามล่าคุณได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E568FCD7F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sending you two activation signals. The first will direct the Typhon away from you. The second will bring it down on you. Use your TranScribe messaging system to fire them off. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมกำลังส่งสัญญาณเปิดใช้งานสองสัญญาณให้คุณ สัญญาณแรกจะนำ Typhon ออกห่างจากคุณ สัญญาณที่สองจะนำมันมาหาคุณ ใช้ระบบข้อความ TranScribe ของคุณเพื่อยิงสัญญาณออกไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E568FCE58</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Interesting. That satellite was related to a project dealing with psychotronic signalling. I'll keep digging. It might be useful to us.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าสนใจ ดาวเทียมนั้นเกี่ยวข้องกับโครงการที่เกี่ยวกับสัญญาณ psychotronic ผมจะขุดคุ้ยต่อไป มันอาจมีประโยชน์กับเรา</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E568FCE9E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. That satellite you fixed. I think we can use it to get that Typhon nightmare that's hunting you off your back.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ดาวเทียมที่คุณซ่อม ผมคิดว่าเราสามารถใช้มันเพื่อกำจัด Typhon nightmare ที่กำลังตามล่าคุณได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56945388</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But why believe that? It's conceivable Morgan might have reached similar conclusions but for different reasons. Can you determine how much the drift imposed on his thinking? I cannot.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่ทำไมถึงเชื่ออย่างนั้นล่ะ เป็นไปได้ว่า Morgan อาจจะสรุปแบบเดียวกันด้วยเหตุผลที่ต่างกัน คุณสามารถระบุได้ไหมว่าความคิดของเขาถูกบิดเบือนไปมากแค่ไหน ผมทำไม่ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56945401</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">What is that?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นอะไรน่ะ?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56945937</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I represent the desires of Morgan Yu, circa January 12th, twenty thirty-five. Your sister created me to ensure her objectives would meet with success. And that yours would fail.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมเป็นตัวแทนความปรารถนาของ Morgan Yu เมื่อวันที่ 12 มกราคม ปี 2035 พี่สาวของคุณสร้างผมขึ้นมาเพื่อให้แน่ใจว่าภารกิจของเธอจะประสบความสำเร็จ และภารกิจของคุณจะล้มเหลว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56945974</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You believe her present disposition is illegitimate because it might be rooted in the personality drift users experience when subjected to heavy Neuromod cycling. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเชื่อว่าสภาพปัจจุบันของเธอไม่ชอบธรรม เพราะมันอาจมีรากฐานมาจากการเปลี่ยนแปลงบุคลิกภาพที่ผู้ใช้ประสบเมื่อถูกกระตุ้นด้วย Neuromod อย่างหนัก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56945999</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But why believe that? It's concievable Morgan might have reached similar conclusions but for different reasons. Can you determine how much the drift imposed on her thinking? I cannot.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่ทำไมถึงเชื่ออย่างนั้น? เป็นไปได้ที่ Morgan อาจได้ข้อสรุปคล้ายกันแต่ด้วยเหตุผลที่ต่างกัน คุณสามารถระบุได้หรือไม่ว่าการเปลี่ยนแปลงนี้ส่งผลต่อความคิดของเธอมากแค่ไหน? ผมทำไม่ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A26D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your brother is correct. When you destroy Talos I, my directive is to ensure that you perish along with it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พี่ชายของคุณพูดถูก เมื่อคุณทำลาย Talos I คำสั่งของผมคือต้องแน่ใจว่าคุณจะพินาศไปพร้อมกับมัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A2B2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan, to be fair, I was not aware this was part of my directives until the moment you used the  Arming Keys.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan พูดตามตรง ผมไม่รู้ว่านี่เป็นส่วนหนึ่งของคำสั่งของผมจนกระทั่งคุณใช้ Arming Keys</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A2D2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your former self compartmentalized this information from me. I suspect because you knew you might object in the final moments.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ตัวตนในอดีตของคุณได้แยกข้อมูลนี้ออกจากผม ผมสงสัยว่าเพราะคุณรู้ว่าคุณอาจจะคัดค้านในช่วงเวลาสุดท้าย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A366</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Not true. History is populated with examples of self sacrifice for the benefit of others. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่จริง ประวัติศาสตร์เต็มไปด้วยตัวอย่างของการเสียสละเพื่อประโยชน์ของผู้อื่น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A399</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sorry, Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมขอโทษ Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A3D4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your brother is only stunned. Though, obviously, once you activate the self destruct the point is moot.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พี่ชายของคุณแค่สลบไปเท่านั้น แม้ว่าแน่นอนว่าเมื่อคุณเปิดใช้งานการทำลายตัวเอง ประเด็นนี้ก็ไม่มีความหมายแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A3F3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're still going to activate the self-destruct, aren't you? </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณยังคงจะเปิดใช้งานการทำลายตัวเองใช่ไหม?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5695A416</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please recall I am acting on your orders. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดจำไว้ว่าผมกำลังทำตามคำสั่งของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5696B0A0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You've left me no choice.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณไม่เหลือทางเลือกให้ผมเลย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5696B584</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You'll have to destroy me. Which means you will be destroying yourself. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณจะต้องทำลายผม ซึ่งหมายความว่าคุณกำลังจะทำลายตัวเอง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5697BC8F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Stay away from it!</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อยู่ห่างจากมัน!</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5697BC99</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please be careful.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดระมัดระวัง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5697BD7D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. That massive Typhon appeared shortly after you installed alien Neuromods.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan Typhon ขนาดมหึมาตัวนั้นปรากฏขึ้นไม่นานหลังจากที่คุณติดตั้ง Neuromods ของเอเลี่ยน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5697BD8E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're being hunted.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกำลังถูกตามล่า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5697BF6F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I warned you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมเตือนคุณแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5697C16A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Find an O2  station or a portable tank before it's too late. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หา สถานี O2 หรือถังแบบพกพาก่อนที่จะสายเกินไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56983C9A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">For one thing, the station's defensive turrets will identify you as an alien threat.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อย่างแรกคือ ป้อมปืนป้องกันของสถานีจะระบุว่าคุณเป็นภัยคุกคามจากเอเลี่ยน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56983CA6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There might be worse consequences I can't yet see.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อาจมีผลลัพธ์ที่เลวร้ายกว่าที่ผมยังมองไม่เห็น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56983CAA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I don't want you to lose yourself.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมไม่ต้องการให้คุณสูญเสียตัวตนของคุณไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569841EF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Eradicator Auto-Turrets. TranStar's last ditch defense against an outbreak. Flimsy. But they're easy to fabricate.   </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ป้อมปืนอัตโนมัติ Eradicator การป้องกันสุดท้ายของ TranStar เพื่อรับมือกับการระบาด เปราะบาง แต่สร้างได้ง่าย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56984202</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Best part is the built-in Psychoscope tech. They can discriminate between alien and human targets.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ส่วนที่ดีที่สุดคือเทคโนโลยี Psychoscope ในตัว พวกมันสามารถแยกแยะเป้าหมายที่เป็นเอเลี่ยนกับมนุษย์ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56984206</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Shouldn't be a problem for you... since you're not an alien.   </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่น่าจะเป็นปัญหาสำหรับคุณ... เพราะคุณไม่ใช่เอเลี่ยน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5698435A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If you've been paying attention, you know how mimics get made.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าคุณตั้งใจฟัง คุณจะรู้ว่า Mimic ถูกสร้างขึ้นมาได้อย่างไร</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56984498</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I could show you that man's criminal record. If it would make you feel better.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมสามารถแสดงประวัติอาชญากรรมของชายคนนั้นให้คุณดูได้ ถ้ามันจะทำให้คุณรู้สึกดีขึ้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56984758</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I was afraid of this. The scientists here were in the middle of something when they died.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมกลัวเรื่องนี้ นักวิทยาศาสตร์ที่นี่กำลังทำอะไรบางอย่างอยู่ตอนที่พวกเขาตาย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569847BD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Access to the GUT is closed off during experiments. Security protocol. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การเข้าถึง GUT ถูกปิดกั้นระหว่างการทดลอง ระเบียบการรักษาความปลอดภัย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5698481D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You'll have to finish what they started.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณจะต้องทำสิ่งที่พวกเขาเริ่มต้นไว้ให้เสร็จ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569849F3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I can eavesdrop on your brother's messages. We're in agreement on this one. Get through this place fast as possible.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมสามารถดักฟังข้อความของพี่ชายคุณได้ เราเห็นด้วยในเรื่องนี้ ออกจากที่นี่ให้เร็วที่สุดเท่าที่จะทำได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56984A2E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're looking for a maintenance airlock to a utility tunnel called the GUT. It'll take you all the way to the top of the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกำลังมองหา แอร์ล็อก บำรุงรักษาที่เชื่อมไปยังอุโมงค์สาธารณูปโภคที่เรียกว่า GUT มันจะพาคุณไปจนถึงส่วนบนสุดของสถานี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56984BAC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">These tunnels run the entire length of the station. Mostly conduit carrying the bare necessities: power, water, air.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อุโมงค์เหล่านี้ทอดยาวไปทั่วทั้งสถานี ส่วนใหญ่เป็นท่อส่งสิ่งจำเป็นพื้นฐาน: พลังงาน, น้ำ, อากาศ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56985669</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But Operators also use it to deliver supplies from the Cargo Bay up to the Arboretum. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่ Operators ก็ใช้มันเพื่อส่งเสบียงจาก Cargo Bay ขึ้นไปยัง Arboretum</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56985936</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Given the small number of crew assigned here, I would expect Typhon presence to be minimal as well. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เมื่อพิจารณาจากจำนวนลูกเรือที่ได้รับมอบหมายที่นี่น้อย ผมก็คาดว่าการปรากฏตัวของ Typhon จะน้อยเช่นกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569859A5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But that's probably a bad assumption.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่บางทีนั่นอาจเป็นการคาดคะเนที่ผิด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56985A45</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The entire Typhon ecology appears to be centered around the creation of this substance. The original researchers called it Coral. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ระบบนิเวศของ Typhon ทั้งหมดดูเหมือนจะมุ่งเน้นไปที่การสร้างสารนี้ นักวิจัยดั้งเดิมเรียกมันว่า Coral</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569919AC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Beautiful. But... we're not sure what its purpose is.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สวยงาม แต่... เราไม่แน่ใจว่าจุดประสงค์ของมันคืออะไร</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56991B05</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's never spread outside the containment cylinder. Until now.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันไม่เคยแพร่กระจายนอกกระบอกกักเก็บเลย จนกระทั่งตอนนี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5699206E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You made it. Nice work. The entrance to Deep Storage is off the Arboretum.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณทำได้แล้ว เยี่ยมมาก ทางเข้า Deep Storage อยู่เลย Arboretum ไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569927B6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There's a magnetosphere around Talos I that keeps the sun from cooking your insides.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มีสนามแม่เหล็กล้อมรอบ Talos I ที่ช่วยป้องกันไม่ให้ดวงอาทิตย์เผาผลาญอวัยวะภายในของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569928AC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hopefully the generator isn't dying. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หวังว่าเครื่องกำเนิดไฟฟ้าจะไม่กำลังจะพังนะ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569928EF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">For your sake. I'll be fine.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เพื่อตัวคุณเอง ผมไม่เป็นไรหรอก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56992B9B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your brother's office is up here as well. Jupiter in his palace at the top of the heavens. You used to say that behind his back.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ออฟฟิศของพี่ชายคุณก็อยู่ข้างบนนี้ด้วย จูปิเตอร์ในพระราชวังบนสรวงสวรรค์ คุณเคยพูดแบบนั้นลับหลังเขา</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56992BE9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But that would make you... what? Neptune? Pluto?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่ถ้าอย่างนั้นคุณก็จะเป็น... อะไรล่ะ? เนปจูน? พลูโต?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56993342</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But that would make you... what? Juno? Mhm... no. That's an unpleasant thought. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่ถ้าอย่างนั้นคุณก็จะเป็น... อะไรล่ะ? จูโน? อืม... ไม่สิ นั่นเป็นความคิดที่ไม่น่าพิสมัยเลย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569946C2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">However, we can skip that. A Typhon the size of a skyscraper is currently eating Talos I for lunch.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อย่างไรก็ตาม เราข้ามเรื่องนั้นไปได้เลย Typhon ขนาดเท่าตึกระฟ้ากำลังกิน Talos I เป็นอาหารกลางวัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569948AB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Ergo, Alex is wrong.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดังนั้น Alex คิดผิด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569948B2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Destroy the station. Just as you planned.  The blast will take the monster down with it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทำลายสถานีซะ ตามที่คุณวางแผนไว้ แรงระเบิดจะทำลายสัตว์ประหลาดตัวนั้นไปด้วย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56995271</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's how you made my voice. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นี่คือวิธีที่คุณสร้างเสียงของผม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5699672D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. Dahl will know you're coming. All TranStar personnel are outfitted with tracking bracelets.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan Dahl จะรู้ว่าคุณกำลังมา บุคลากร TranStar ทุกคนติดตั้งสร้อยข้อมือติดตามตัว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5699674F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I have no doubt his Operators are already on their way to rescue you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมไม่สงสัยเลยว่า Operators ของเขากำลังมาช่วยคุณแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56996758</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Those bracelets are issued and removed in Deep Storage.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สร้อยข้อมือเหล่านั้นจะออกและถอดได้ใน Deep Storage</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569968AD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Worth investigating if you want to fly under the radar.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าจะลองตรวจสอบดูถ้าคุณอยากหลบซ่อนตัว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56996F9B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's an ingenious life cycle. The Typhon attacking the station is the apex of its kind. The minor Typhon organisms create the Coral from the energy they harvest. Mindlessly, I suspect.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันเป็นวงจรชีวิตที่ชาญฉลาด Typhon ที่โจมตีสถานีคือจุดสูงสุดของเผ่าพันธุ์ สิ่งมีชีวิต Typhon ขนาดเล็กสร้าง Coral จากพลังงานที่พวกมันเก็บเกี่ยว ผมสงสัยว่าพวกมันทำไปโดยไร้ความคิด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5699712D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Meanwhile the Coral is designed to transmit a signal to the Apex when it reaches critical mass. Like a cosmic dinner bell.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในขณะเดียวกัน Coral ถูกออกแบบมาเพื่อส่งสัญญาณไปยัง Apex เมื่อมันถึงจุดวิกฤต เหมือนระฆังอาหารค่ำแห่งจักรวาล</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5699713F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">When it's done with us... where do you think it will go next, Morgan?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เมื่อมันจัดการเราเสร็จแล้ว... คุณคิดว่ามันจะไปที่ไหนต่อ Morgan?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5699714A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Stop wasting time. Please.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เลิกเสียเวลาได้แล้ว ได้โปรด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569972C4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Assume Alex's plan succeeds. Then what? </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สมมติว่าแผนของ Alex สำเร็จ แล้วไงต่อล่ะ?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56997390</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're taking a massive gamble that there aren't more predators like the Typhon.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกำลังเสี่ยงครั้งใหญ่ว่าไม่มีนักล่าแบบ Typhon อีก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569973E6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">In the history of the universe humans have only recently become self-aware. Yet you're going to kick the door open on a much wider and older... cosmic ecology. One that feeds on consciousness.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในประวัติศาสตร์ของจักรวาล มนุษย์เพิ่งจะตระหนักรู้ในตัวเองเมื่อไม่นานมานี้ แต่คุณกำลังจะเปิดประตูสู่ระบบนิเวศจักรวาลที่กว้างใหญ่และเก่าแก่กว่ามาก... ระบบนิเวศที่กินสติสัมปชัญญะเป็นอาหาร</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56997453</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">These are shark infested waters. Alex believes we can be the bigger shark.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นี่คือน่านน้ำที่เต็มไปด้วยฉลาม Alex เชื่อว่าเราจะเป็นฉลามที่ใหญ่กว่าได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5699746D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But what if we're just poor swimmers and now there's blood in the water?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่ถ้าเราเป็นแค่นักว่ายน้ำที่แย่ และตอนนี้มีเลือดในน้ำล่ะ?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CE832</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Everything's fine. I got one of the escape pods working.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทุกอย่างเรียบร้อยดี ผมทำให้ Escape Pod ลำหนึ่งใช้งานได้แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CE90B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There's no time. Trust me. I'll see you Earthside.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่มีเวลาแล้ว เชื่อผมสิ ผมจะไปเจอคุณที่โลก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CEA1D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dahl. This is Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dahl นี่ Morgan เอง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CEAF3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You should get out of here. No one else is coming.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณควรออกไปจากที่นี่ ไม่มีใครมาอีกแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CEFDA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I think it could spoof a neural signature that matches yours. Plain english - you could use it to get that new Typhon off your back.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคิดว่ามันสามารถปลอมแปลงลายเซ็นประสาทที่ตรงกับของคุณได้ พูดง่ายๆ ก็คือ คุณสามารถใช้มันเพื่อกำจัด Typhon ตัวใหม่นั่นออกไปจากตัวคุณได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CF691</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. I have bad news. Space weather instruments on the bridge show a significant spike in solar storm activity.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ผมมีข่าวร้าย เครื่องมือตรวจสภาพอากาศอวกาศบน Bridge แสดงการพุ่งขึ้นอย่างมีนัยสำคัญของกิจกรรมพายุสุริยะ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CF6B6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Not a problem under normal circumstances, except the Power Plant reboot rattled the magnetosphere generator. We have no shielding.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่ใช่ปัญหาภายใต้สถานการณ์ปกติ ยกเว้นว่าการรีบูต Power Plant ทำให้เครื่องกำเนิดสนามแม่เหล็กสั่นสะเทือน เราไม่มีเกราะป้องกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569CF917</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Well done. Investing in engineering Neuromods was a wise choice. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทำได้ดีมาก การลงทุนใน Neuromods ด้านวิศวกรรมเป็นการตัดสินใจที่ชาญฉลาด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D0ADE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm not able to execute. That responsibility is yours.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมไม่สามารถดำเนินการได้ ความรับผิดชอบนั้นเป็นของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D32A3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Have a seat Morgan. You might as well enjoy the view in your final moments. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่งลงสิ Morgan คุณน่าจะเพลิดเพลินกับทิวทัศน์ในช่วงสุดท้ายของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D3411</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But you know this already. It was your idea, after all. The alien Neuromods you carry would pose an unacceptable risk to everyone on earth if you returned.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่คุณก็รู้อยู่แล้วนี่ มันเป็นความคิดของคุณเองนี่นา Neuromods ของต่างดาวที่คุณพกติดตัวจะก่อให้เกิดความเสี่ยงที่ยอมรับไม่ได้ต่อทุกคนบนโลกถ้าคุณกลับไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D3527</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll let your colleagues in the shuttle bay know they can leave without you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะแจ้งเพื่อนร่วมงานของคุณใน Shuttle Bay ว่าพวกเขาสามารถออกไปได้โดยไม่มีคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D37A0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You'd better go, Morgan Yu. You're burning daylight.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณควรไปได้แล้ว Morgan Yu คุณกำลังเสียเวลา</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D3E09</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There'd be nothing to stop you from departing with your colleagues aboard Dahl's shuttle.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">จะไม่มีอะไรมาหยุดคุณจากการออกเดินทางไปกับเพื่อนร่วมงานของคุณบนกระสวยของ Dahl</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D4451</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The directives you gave me require I do everything in my power to ensure you destroy Talos I and all the Typhon. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คำสั่งที่คุณให้ผมไว้กำหนดให้ผมต้องทำทุกวิถีทางเพื่อให้แน่ใจว่าคุณจะทำลาย Talos I และ Typhon ทั้งหมด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D445F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I won't relinquish control of the terminal. If you want to activate the Null Wave you'll have to kill me.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะไม่ยอมสละการควบคุมเทอร์มินัลนี้ ถ้าคุณต้องการเปิดใช้งาน Nullwave คุณจะต้องฆ่าผม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D60C9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Detonating the station safeguards the earth. And perhaps provides a small measure of reparation.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การจุดชนวนสถานีปกป้องโลก และอาจเป็นการชดเชยเล็กน้อย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D64DF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll stay. The blast will annihilate me.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะอยู่ แรงระเบิดจะทำลายผม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D64EB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You really should go before it's too late.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณควรรีบไปก่อนที่จะสายเกินไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D64F5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good bye, Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ลาก่อน Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D6527</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Give the order to detonate. Captain Mark's terminal.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ออกคำสั่งให้จุดชนวน เทอร์มินัลของ Captain Mark</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D655B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Soon, the Apex Typhon will have invaded every quarter of Talos I. Decide.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในไม่ช้า Apex Typhon จะบุกรุกทุกส่วนของ Talos I ตัดสินใจ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D6640</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">A question. Is Morgan Yu capable of empathy beyond a small circle of interest?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คำถาม Morgan Yu มีความเห็นอกเห็นใจนอกเหนือจากผลประโยชน์ส่วนตัวเล็กๆ น้อยๆ ได้หรือไม่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D6666</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm only an Operator facsimile. I cannot do it for you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมเป็นแค่ Operator จำลอง ผมทำให้คุณไม่ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D6C43</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If the idea hasn't occurred to you, I'm sure it will eventually. Don't do it. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าคุณยังไม่คิดถึงเรื่องนี้ ผมแน่ใจว่าคุณจะคิดได้ในที่สุด อย่าทำ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D6C6F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I can't predict what would happen if you scanned the Apex, but all my models point to suffering.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคาดเดาไม่ได้ว่าจะเกิดอะไรขึ้นถ้าคุณสแกน Apex แต่แบบจำลองทั้งหมดของผมบ่งชี้ถึงความทุกข์ทรมาน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D735B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Last is the execute order issued from the Bridge by the acting captain. Again, that's you. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สุดท้ายคือคำสั่งประหารที่ออกโดย Bridge โดยกัปตันรักษาการ อีกครั้ง นั่นคือคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E569D82AB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hurry Morgan - there won't be anything left to detonate if we're too late.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">รีบหน่อย Morgan - จะไม่มีอะไรเหลือให้จุดชนวนถ้าเราช้าเกินไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A53A22</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">We cannot allow any alien material to break quarantine, Doctor Igwe.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เราไม่อาจปล่อยให้สิ่งแปลกปลอมใดๆ หลุดจากการกักกันได้ Dr. Igwe</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A53A38</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The safety of Earth is our primary concern, Doctor Igwe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ความปลอดภัยของโลกคือความกังวลหลักของเรา Dr. Igwe</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A78FFF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That is correct, Dr. Igwe. I was intended to act autonomously for as long as possible to assist Morgan. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถูกต้องแล้ว Dr. Igwe ผมถูกตั้งใจให้ทำงานอย่างอิสระให้นานที่สุดเพื่อช่วยเหลือ Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A7906F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Assisting Alex is not part of my directives, Dr. Igwe. My priorities are Earth's safety, the safety of most personell on this station, and Morgan. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การช่วยเหลือ Alex ไม่ใช่ส่วนหนึ่งของคำสั่งผม Dr. Igwe ลำดับความสำคัญของผมคือความปลอดภัยของโลก ความปลอดภัยของบุคลากรส่วนใหญ่บนสถานีนี้ และ Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A790AA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex has threatened all three. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex ได้คุกคามทั้งสามสิ่งนี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A7913D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Operator. January.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Operator. January.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A791DE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan does not remember my creation or my programming. Had the Sim Lab experiments continued, much more may have been lost. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan จำไม่ได้ว่าผมถูกสร้างขึ้นมาหรือถูกตั้งโปรแกรมอย่างไร หากการทดลอง Sim Lab ดำเนินต่อไป อาจมีอะไรสูญหายไปมากกว่านี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A7E40F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Technically, I only ensured it was blank. Simmons performed the install, though he was unaware.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในทางเทคนิคแล้ว ผมแค่ทำให้แน่ใจว่ามันว่างเปล่า Simmons เป็นคนติดตั้ง แต่เขาไม่รู้ตัว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A7E527</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">...and that's why he suffered no memory loss when the testing resumed; there was no Neuromod implanted to begin with. I see now.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">...และนั่นคือเหตุผลที่เขาไม่สูญเสียความทรงจำเมื่อการทดสอบกลับมาดำเนินการ เพราะไม่มี Neuromod ถูกฝังไว้ตั้งแต่แรก ผมเข้าใจแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A7E689</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The experiment itself was dangerous and the staff were behaving in an equally reckless manner. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การทดลองนั้นอันตรายในตัวมันเอง และพนักงานก็ประพฤติตนอย่างประมาทไม่แพ้กัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A7E702</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan's life and memory were at stake, Dr. Igwe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ชีวิตและความทรงจำของ Morgan ตกอยู่ในอันตราย Dr. Igwe</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A7E812</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">She directed me to sabotage the Neuromods in the event she became trapped in the simulation, and I followed her orders.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เธอสั่งให้ผมก่อวินาศกรรม Neuromods ในกรณีที่เธอติดอยู่ในสถานการณ์จำลอง และผมก็ทำตามคำสั่งของเธอ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A8407F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">They are N-CN9 Blackbox Operators, not a rescue team. Rescue is not among their list of commands.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พวกมันคือ N-CN9 Blackbox Operators ไม่ใช่ทีมกู้ภัย การกู้ภัยไม่ได้อยู่ในรายการคำสั่งของพวกมัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A8442F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe, please present your conclusion to Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe โปรดนำเสนอข้อสรุปของคุณต่อ Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A84904</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There is no one else alive on the station who can pilot the shuttle.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่มีใครบนสถานีที่ยังมีชีวิตอยู่ที่สามารถขับกระสวยได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A95A76</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดร. Igwe.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A95A8E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">No, Dr. Igwe. This is January. Morgan has departed the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่ Dr. Igwe นี่คือ January Morgan ได้ออกจากสถานีไปแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A95B49</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please enter the pod, Dr. Igwe. I will begin preparations for launch.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดเข้าไปในพ็อด Dr. Igwe ผมจะเริ่มเตรียมการสำหรับการปล่อย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A95B64</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That is correct. He has instructed me to get you off the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถูกต้องแล้ว เขาได้สั่งให้ผมพาคุณออกจากสถานี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A96445</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe is correct, Chief Ilyushin. There are no other means off the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe พูดถูก Chief Ilyushin ไม่มีทางอื่นที่จะออกจากสถานีได้แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A9645F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">We must focus our efforts on quarantining the Typhon threat.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เราต้องมุ่งความพยายามของเราไปที่การกักกันภัยคุกคามจาก Typhon</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56A96845</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe, this is the only course of action with a significant probability of success. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe นี่เป็นทางเลือกเดียวที่มีโอกาสประสบความสำเร็จสูง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B14740</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I believe it was the time where your medical condition was discussed, Chief Engineer Ilyushin.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมเชื่อว่าเป็นช่วงเวลาที่มีการพูดคุยเกี่ยวกับอาการป่วยของคุณ Chief Engineer Ilyushin</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B14799</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I am January, Morgan Yu's personal Operator.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคือ January Operator ส่วนตัวของ Morgan Yu</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B14802</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Ilyushin, please do not-</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Ilyushin โปรดอย่า-</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B14A81</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Engineer Ilyushin. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หัวหน้าวิศวกร Ilyushin.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B16560</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Both Alex and Morgan felt you were worth the risk.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทั้ง Alex และ Morgan รู้สึกว่าคุณคุ้มค่ากับความเสี่ยง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B165A2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex is well-informed on numerous matters. And discloses few of them.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex มีข้อมูลดีในหลายเรื่อง และเปิดเผยเพียงเล็กน้อย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B16624</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Ilyushin ignored my request to desist thirteen times. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หัวหน้า Ilyushin เพิกเฉยต่อคำขอให้หยุดของผมถึงสิบสามครั้ง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B16758</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Ilyushin is correct. There are no Typhon Cacoplasmus present.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หัวหน้า Ilyushin ถูกต้อง ไม่มี Typhon Cacoplasmus อยู่ที่นี่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B23AB0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The decompression occurred due to a detonation in the cargo bay.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การลดความดันเกิดขึ้นเนื่องจากการระเบิดใน Cargo Bay</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B23B70</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That is unlikely, Chief Ilyushin.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่น่าจะเป็นไปได้ หัวหน้า Ilyushin</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B23C12</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That wouldn't be relevant to my directives. No, thank you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นไม่เกี่ยวข้องกับคำสั่งของผม ไม่ ขอบคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B24220</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The truth of that statement is questionable on many levels, Chief Ilyushin. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ความจริงของคำกล่าวอ้างนั้นน่าสงสัยในหลายระดับ หัวหน้า Ilyushin</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B2B48E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Each Volunteer was given an ID number before departure from Earth. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อาสาสมัครแต่ละคนได้รับหมายเลข ID ก่อนออกเดินทางจากโลก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B2B595</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">No. Any threat to the station would have triggered a wipe. But with the disruption in power, the backups in Deep Storage may be intact.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่ ภัยคุกคามใดๆ ต่อสถานีจะกระตุ้นการล้างข้อมูล แต่ด้วยการขัดข้องของพลังงาน ข้อมูลสำรองใน Deep Storage อาจยังคงอยู่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B38774</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Ilyushin, Morgan has no memory of the log you have listened to.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หัวหน้า Ilyushin, Morgan ไม่มีหน่วยความจำของบันทึกที่คุณฟังไปแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B3ABD0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">None taken. N-CN-9s are not the same model or class. Their autonomic chips are rated far below viceroy level.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่เป็นไร N-CN-9s ไม่ใช่รุ่นหรือประเภทเดียวกัน ชิปอัตโนมัติของพวกมันถูกจัดอันดับต่ำกว่าระดับ viceroy มาก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B3DF71</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That is correct, Chief Ilyushin. Morgan's memories were reset with every Neuromod removal. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถูกต้อง หัวหน้า Ilyushin ความทรงจำของ Morgan ถูกรีเซ็ตทุกครั้งที่ถอด Neuromod</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B3DF8D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">He was seeing you for the first time.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เขาเห็นคุณเป็นครั้งแรก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B3E08B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm afraid not. Any memories since arriving on Talos I are lost. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เกรงว่าจะไม่ ความทรงจำใดๆ ตั้งแต่มาถึง Talos I ได้หายไปแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B3E493</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">She was seeing you for the first time. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เธอเห็นคุณเป็นครั้งแรก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B3F19F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">They are N-CN9 Blackbox Operators. Rescue is not among their list of commands.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พวกมันคือ N-CN9 Blackbox Operator การช่วยเหลือไม่ได้อยู่ในรายการคำสั่งของพวกมัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B405A6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Ilyushin.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หัวหน้า Ilyushin</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B405C6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">No, Chief Ilyushin. This is January. Morgan has departed the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่ หัวหน้า Ilyushin นี่คือ January Morgan ได้ออกจากสถานีไปแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B40751</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please enter the pod, Chief Ilyushin. I will begin preparations for launch.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดเข้าไปในกระสวย หัวหน้า Ilyushin ผมจะเริ่มเตรียมการสำหรับการปล่อย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56B4077A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan has instructed me to get you off the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ได้สั่งผมให้พาคุณออกจากสถานี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56C75683</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan - The doors aren't responding. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan - ประตูไม่ตอบสนอง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56C75A41</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Wait... the Data Vault module you're in was designed to detach from the station. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เดี๋ยว... โมดูล Data Vault ที่คุณอยู่ถูกออกแบบมาให้แยกออกจากสถานีได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56C75AA4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Normally the command to jettison is given externally, but the schematics show a trigger on the inside as well. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โดยปกติคำสั่งให้สละจะมาจากภายนอก แต่แผนผังแสดงว่ามีตัวกระตุ้นอยู่ภายในด้วย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56C75AA9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">See if you can find it. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ลองดูว่าคุณจะหามันเจอไหม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56C7604C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's an old system. No maintenance logs. I suspect the process will be... rough. But probably your best shot at getting out.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันเป็นระบบเก่า ไม่มีบันทึกการบำรุงรักษา ผมสงสัยว่ากระบวนการจะ... ขรุขระ แต่น่าจะเป็นโอกาสที่ดีที่สุดของคุณที่จะออกไปได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56CCC2F8</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Use it to scan the Typhon organisms if you want to learn what makes them tick. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ใช้มันสแกนสิ่งมีชีวิต Typhon ถ้าคุณอยากรู้ว่าพวกมันทำงานอย่างไร</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56CCC2FF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You invented it, by the way.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเป็นคนประดิษฐ์มันนะจะบอกให้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BB693BC56CE0C8A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You won't get into Deep Storage without Danielle Sho's voice.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณจะเข้า Deep Storage ไม่ได้ถ้าไม่มีเสียงของ Danielle Sho</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BB693BC56D5B612</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Danielle's cabin might be a good place to get started.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ห้องพักของ Danielle อาจเป็นที่ที่ดีในการเริ่มต้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F76D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That was a Phantom. Typhon Anthrophantasmus.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นคือ Phantom Typhon Anthrophantasmus</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F772</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Keep moving.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เคลื่อนที่ต่อไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F7C7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">No one has been able to stop the mimics from multiplying since they broke containment.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่มีใครสามารถหยุด Mimic ไม่ให้เพิ่มจำนวนได้ตั้งแต่พวกมันหลุดจากการกักกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F7CB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm going to help you stay alive. Just a little further.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะช่วยให้คุณรอดชีวิต อีกนิดเดียว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F822</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. There. In the foyer. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan นั่นไง ที่ห้องโถง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F830</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Grab the Neuromod you see in the display case. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หยิบ Neuromod ที่คุณเห็นในตู้โชว์</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F855</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Normally it's a fake, but I swapped in a real one for you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ปกติมันเป็นของปลอม แต่ผมสลับของจริงให้คุณแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F85D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The Neuromods are critical. You won't survive without using them to install new aptitudes. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Neuromods มีความสำคัญมาก คุณจะอยู่รอดไม่ได้หากไม่ใช้พวกมันเพื่อติดตั้งความสามารถใหม่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F861</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I've already updated your TranScribe with the list you requested. Take a look.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมได้อัปเดต TranScribe ของคุณแล้วพร้อมรายการที่คุณร้องขอ ลองดูสิ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F91A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. Wait. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan เดี๋ยว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F92D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There's a Neuromod you should pick up in the foyer. Check the display case. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มี Neuromod ที่คุณควรหยิบในห้องโถง ตรวจสอบตู้โชว์ดู</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F9B5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good. You found the Neuromod.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดี คุณเจอ Neuromod แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5F9D7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Normally it's a fake display, but I swapped in a real one. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ปกติมันเป็นจอปลอม แต่ผมเปลี่ยนเอาของจริงใส่เข้าไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5FB20</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Check the Trauma Center for supplies.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ตรวจสอบ Trauma Center เพื่อหาอุปกรณ์</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5FB6A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Search the Hardware Labs for spare parts.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ค้นหาอะไหล่ใน Hardware Labs</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5FB78</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Check the Trauma Center.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ตรวจสอบ Trauma Center</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5FC2F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Check the IT office on the second floor. You could probably bypass the keypad now.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ตรวจสอบสำนักงาน IT ที่ชั้นสอง ตอนนี้น่าจะสามารถข้ามแผงปุ่มกดได้แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5FC79</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Now - let's get you to the main Lobby.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เอาล่ะ ไปที่ Lobby หลักกันเถอะ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D5FEC0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good choice - you'll have to scavenge to stay healthy.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เป็นการเลือกที่ดี คุณจะต้องหาของเพื่อรักษาสุขภาพ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D60046</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That'll be useful if you run into barricades or doors with no power.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันจะมีประโยชน์ถ้าคุณเจอสิ่งกีดขวางหรือประตูที่ไม่มีไฟฟ้า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D60429</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Pragmatic. Keep your eyes open for security gear.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ใช้งานได้จริง คอยมองหาอุปกรณ์รักษาความปลอดภัยไว้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56D604EF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good. You'll need to be resilient for what's ahead.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดี คุณจะต้องแข็งแกร่งสำหรับสิ่งที่กำลังจะเจอ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56F890BD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Ms. Elazar's right to be alarmed, though her assessment is mistaken. Dahl is manipulating the oxygen and nitrogen mixture.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณ Elazar มีสิทธิ์ที่จะตื่นตระหนก แม้ว่าการประเมินของเธอจะผิดพลาดก็ตาม Dahl กำลังควบคุมส่วนผสมของออกซิเจนและไนโตรเจน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56F89117</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">With nitrogen flooding into the atmosphere, anyone in the Cargo Bay will asphyxiate far more quickly than had he simply cut the oxygen.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เมื่อไนโตรเจนไหลท่วมบรรยากาศ ใครก็ตามที่อยู่ใน Cargo Bay จะขาดอากาศหายใจเร็วกว่ามาก หากเขาเพียงแค่ตัดออกซิเจน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56F89409</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I suspect they'd already be dead if Dahl weren't trying to use them to manipulate you. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมสงสัยว่าพวกเขาคงตายไปแล้ว ถ้า Dahl ไม่ได้พยายามใช้พวกเขาเพื่อบงการคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56FD6327</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please put down your Transcribe and step away from the terminal.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">กรุณาวาง Transcribe ของคุณลง และถอยห่างจาก terminal</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E56FD64D7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If you plan on fabricating what you need to stay alive, that's a good choice.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าคุณวางแผนที่จะสร้างสิ่งที่คุณต้องการเพื่อมีชีวิตรอด นั่นเป็นการเลือกที่ดี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FEA7E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">We can worry about getting Alex's key afterwards.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เราค่อยกังวลเรื่องการหากุญแจของ Alex หลังจากนั้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FEDE9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good luck, Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โชคดีนะ Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FF2F7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">We should be able to fix your Looking Glass terminal from Dr. Calvino's workshop.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เราน่าจะซ่อม Looking Glass terminal ของคุณได้จากเวิร์กช็อปของ Dr. Calvino</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FF66A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That should be enough to synthesize Danielle's voice. Enough to spoof the lock on Deep Storage, anyway.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นน่าจะเพียงพอที่จะสังเคราะห์เสียงของ Danielle เพียงพอที่จะหลอกระบบล็อกของ Deep Storage ได้อยู่แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FF932</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Welcome to Deep Storage. If Talos I had a subconscious, this would be it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ยินดีต้อนรับสู่ Deep Storage ถ้า Talos I มีจิตใต้สำนึก นี่แหละคือมัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FF94C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're looking for the Central Repository. That's where you stashed the drive that has the plan for your  Arming Key. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกำลังมองหาคลังข้อมูลกลาง นั่นคือที่ที่คุณซ่อนไดรฟ์ที่มีแผนสำหรับ Arming Key ของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FFA23</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good work. I was worried the drive might have been damaged. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เยี่ยมมาก ผมกังวลว่าไดรฟ์อาจจะเสียหาย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FFB3A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan, it's not an accident your brother is the CEO of TranStar. He's persuasive.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan ไม่ใช่เรื่องบังเอิญที่พี่ชายของคุณเป็น CEO ของ TranStar เขามีวาทศิลป์</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E570FFBEF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. That video was... I'm still... checking it against my directives.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan วิดีโอนั้นมัน... ผมยังคง... ตรวจสอบมันเทียบกับคำสั่งของผมอยู่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571000A4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Also... I've been monitoring noetic field signatures around the station when I can. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อีกอย่าง... ผมเฝ้าติดตามสัญญาณสนามโนเอติกรอบสถานีเมื่อผมทำได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57100260</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Strange. She's not showing up on any roster system. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แปลกจัง เธอไม่ปรากฏในระบบรายชื่อใดๆ เลย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57100277</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Look around. Maybe she made contact with some of the other crew.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มองไปรอบๆ บางทีเธออาจจะติดต่อกับลูกเรือคนอื่นๆ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5710032F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">With humans the signal barely registers. The Typhon make a strong ripple by comparison.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">กับมนุษย์ สัญญาณแทบไม่ขึ้นเลย Typhon สร้างคลื่นรบกวนที่รุนแรงเมื่อเทียบกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5711281D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Every dark bit of data that moves through the station is captured here.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ข้อมูลลับทุกชิ้นที่เคลื่อนผ่านสถานีจะถูกบันทึกไว้ที่นี่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571128C5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That doesn't mean he's right.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นไม่ได้หมายความว่าเขาพูดถูก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571128CE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Don't forget what he did to you - he abandoned you for weeks in the simulation, living the same day over and over. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อย่าลืมสิ่งที่เขาทำกับคุณ เขาละทิ้งคุณไว้หลายสัปดาห์ในการจำลอง ให้คุณใช้ชีวิตวันเดิมๆ ซ้ำแล้วซ้ำเล่า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5711293C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Then he trapped you inside Deep Storage.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">จากนั้นเขาก็ขังคุณไว้ใน Deep Storage</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57112946</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The station is overrun with Typhon. People are dead because of his decisions.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สถานีถูก Typhon ยึดครอง ผู้คนตายเพราะการตัดสินใจของเขา</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571129B6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Trust the plan you made - take Alex's Arming Key and destroy Talos I.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เชื่อแผนที่คุณสร้างไว้ - เอา Arming Key ของ Alex แล้วทำลาย Talos I</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571129F6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Trust the plan you made - fabricate your  Arming Key. Take Alex's. Then destroy Talos I.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เชื่อแผนที่คุณสร้างไว้ - สร้าง Arming Key ของคุณ เอาของ Alex แล้วทำลาย Talos I</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57112AC1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're the only one who can do it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเป็นคนเดียวที่ทำได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57114DCB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But with the Coral... my instrument readings are... erratic. I'm not sure what it means.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่กับ Coral... ค่าที่เครื่องมืออ่านได้มัน... ผิดปกติ ผมไม่แน่ใจว่ามันหมายถึงอะไร</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57114EE6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The sooner we get your  Arming Key, the better.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ยิ่งเราได้ Arming Key ของคุณเร็วเท่าไหร่ยิ่งดี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57114F3C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Oh - I should clarify one thing. I said the signal barely registers on humans. But, when I scan you, it's on the level of a Typhon. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โอ้ - ผมควรชี้แจงเรื่องหนึ่ง ผมบอกว่าสัญญาณแทบไม่ขึ้นกับมนุษย์ แต่เมื่อผมสแกนคุณ มันอยู่ในระดับเดียวกับ Typhon</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5711568B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Well done finding Chief Sho. You've got what you need to get into Deep Storage.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทำได้ดีมากที่เจอ Chief Sho คุณมีสิ่งที่ต้องการเพื่อเข้าไปใน Deep Storage แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57115F27</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Redundant backup servers are stored in modules that eject in the event of a catastrophic failure.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เซิร์ฟเวอร์สำรองส่วนเกินถูกเก็บไว้ในโมดูลที่จะดีดตัวออกในกรณีที่เกิดความล้มเหลวร้ายแรง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57115FBD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">He never liked the idea of bouncing sensitive data off satellites, no matter how good the encryption.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เขาไม่เคยชอบความคิดที่จะส่งข้อมูลที่ละเอียดอ่อนผ่านดาวเทียม ไม่ว่าการเข้ารหัสจะดีแค่ไหนก็ตาม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5711621A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You can use Chief Sho's workstation to download the fabrication plan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณสามารถใช้เวิร์กสเตชันของ Chief Sho เพื่อดาวน์โหลดแผนการผลิต</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57116228</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Then we can reconstruct your  Arming Key.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">จากนั้นเราจะสามารถสร้าง Arming Key ของคุณขึ้นมาใหม่ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571165C2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">but if scanning the Coral will grant you access to Alex's  Arming Key, then perhaps it's the best course. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่ถ้าการสแกน Coral จะทำให้คุณเข้าถึง Arming Key ของ Alex ได้ บางทีนี่อาจเป็นทางเลือกที่ดีที่สุด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571165C6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Perhaps knowing the Coral's purpose will reinforce your decision to destroy Talos I.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">บางทีการรู้จุดประสงค์ของ Coral อาจจะช่วยยืนยันการตัดสินใจของคุณที่จะทำลาย Talos I</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57116619</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Just be careful. We're running out of time.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ระวังตัวไว้ เรากำลังจะหมดเวลาแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571166C4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">This isn't the first time a Typhon organism has broken containment. It happened before, shortly after your initial Neuromod tests.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นี่ไม่ใช่ครั้งแรกที่สิ่งมีชีวิต Typhon หลุดรอดจากการกักกัน มันเคยเกิดขึ้นมาก่อน ไม่นานหลังจากการทดสอบ Neuromod ครั้งแรกของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571166CD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You and Alex fought about terminating the project. Evacuating. But Alex insisted he could control the situation.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกับ Alex ทะเลาะกันเรื่องการยุติโครงการ การอพยพ แต่ Alex ยืนยันว่าเขาสามารถควบคุมสถานการณ์ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571166D5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That's when you began implementing secret contingencies - hiding the plan for your  Arming Key, videos, the January protocol.   </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นคือตอนที่คุณเริ่มใช้แผนสำรองลับ - ซ่อนแผนสำหรับ Arming Key ของคุณ, วิดีโอ, โปรโตคอล January</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E571166D9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your concerns have proven to be correct.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ความกังวลของคุณได้รับการพิสูจน์แล้วว่าถูกต้อง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57191B6D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The atrium to the labs is locked. You could look for the keycard... but there are probably other ways in.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โถงทางเดินไปยังห้องแล็บถูกล็อก คุณอาจจะหา Keycard... แต่ก็น่าจะมีทางอื่นเข้าไปได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57191BCB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">And you've always been good at improvising.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">และคุณก็เก่งเรื่องการแก้ไขสถานการณ์เฉพาะหน้ามาโดยตลอด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5723A731</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sorry, Morgan. You've been aboard this space station for over three years. There's a video you need to see. Come to your office.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมขอโทษนะ Morgan คุณอยู่บนสถานีอวกาศแห่งนี้มานานกว่าสามปีแล้ว มีวิดีโอที่คุณต้องดู มาที่ออฟฟิศของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5723AAED</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Careful. I've updated your TranScribe with a map of the station to help you navigate.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ระวังตัวไว้ ผมได้อัปเดต TranScribe ของคุณแล้ว พร้อมแผนที่ของสถานีเพื่อช่วยให้คุณนำทาง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5723BB38</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Careful. You need to get to your office. I've updated your map. There's a video you need to see.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ระวังตัวไว้ คุณต้องไปที่ออฟฟิศของคุณ ผมได้อัปเดตแผนที่ของคุณแล้ว มีวิดีโอที่คุณต้องดู</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5723BECD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Welcome back. This has been your home for the last three years. The video should be on your workstation.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ยินดีต้อนรับกลับ นี่คือบ้านของคุณตลอดสามปีที่ผ่านมา วิดีโอควรจะอยู่บนเวิร์กสเตชันของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5727772B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I know you have a lot of questions.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมรู้ว่าคุณมีคำถามมากมาย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5728A106</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The fact that they haven't yet is telling of Alex's refusal to face reality.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ความจริงที่ว่าพวกเขายังไม่ได้ทำ แสดงให้เห็นถึงการปฏิเสธที่จะเผชิญหน้ากับความจริงของ Alex</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57290681</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll see if I can find a way out of here in the meantime.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในระหว่างนี้ ผมจะลองดูว่ามีทางออกไปจากที่นี่ได้ไหม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57290EE3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You can use the Chief Archivist's workstation to download the fabrication plan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณสามารถใช้เวิร์กสเตชันของ Chief Archivist เพื่อดาวน์โหลดแผนการผลิต</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E572BAF8A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hello, Dr. Yu.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สวัสดี Dr. Yu</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E574F25DE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The self-destruct protocol for Talos I is activated by two Arming Keys. Your brother has the first. You had the second.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรโตคอลทำลายตัวเองของ Talos I ถูกเปิดใช้งานด้วย Arming Key สองอัน พี่ชายของคุณมีอันแรก คุณมีอันที่สอง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E574F2644</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That's where you need to go next. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นคือที่ที่คุณต้องไปต่อไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CA36</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hello, Morgan. It's time we spoke. My code name - is December. My purpose is to help you escape Talos I.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สวัสดี Morgan ถึงเวลาที่เราต้องคุยกันแล้ว ชื่อรหัสของผมคือ December จุดประสงค์ของผมคือช่วยให้คุณหนีออกจาก Talos I</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CA46</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I know your memory's shot full of holes, but you left instructions if the Typhon should break containment.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมรู้ว่าความทรงจำของคุณมีช่องโหว่มากมาย แต่คุณได้ทิ้งคำสั่งไว้หาก Typhon หลุดรอดจากการกักกัน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CA5A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex has a private escape pod. You made a copy of his launch key and hid it in the Neuromod Division, along with a supply cache.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex มี Escape Pod ส่วนตัว คุณได้ทำสำเนาคีย์เปิดใช้งานของเขาและซ่อนไว้ใน Neuromod Division พร้อมกับคลังเสบียง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CA89</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll transmit the location to your map.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะส่งตำแหน่งไปยังแผนที่ของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CA99</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll contact you again when you have the key.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะติดต่อคุณอีกครั้งเมื่อคุณได้คีย์แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CB45</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That's unfortunate. We'll have to improvise.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าเสียดาย เราคงต้องแก้ไขสถานการณ์เฉพาะหน้า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CB56</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Meet me back in the foyer.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">กลับมาพบผมที่โถงทางเข้า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CBAC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your office isn't safe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ออฟฟิศของคุณไม่ปลอดภัย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CE93</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Who are you?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเป็นใคร?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751CF2C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please identify-</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดระบุตัวตน-</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D0FD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. That Operator was an earlier, defective model. Or something worse. Alex, the Typhon, they're all working against you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan Operator ตัวนั้นเป็นรุ่นเก่าที่ชำรุด หรือเลวร้ายกว่านั้น Alex, Typhon พวกเขาทั้งหมดกำลังทำงานต่อต้านคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D105</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Or something worse. Alex, the Typhon, they're all working against you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">หรือเลวร้ายกว่านั้น Alex, Typhon พวกเขาทั้งหมดกำลังทำงานต่อต้านคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D113</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Trust yourself - trust the video you made.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เชื่อใจตัวเอง - เชื่อวิดีโอที่คุณสร้างไว้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D11B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">We need to get the Arming Keys and destroy Talos I before it's too late.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เราต้องไปเอา Arming Key และทำลาย Talos I ก่อนที่จะสายเกินไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D2B4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The Typhon have already demonstrated an ability to... distort technology including Operator programming.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Typhon ได้แสดงความสามารถในการ... บิดเบือนเทคโนโลยีรวมถึงการตั้งโปรแกรม Operator</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D2BD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Get to Deep Storage, Morgan. You need your Arming Key.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไปที่ Deep Storage, Morgan คุณต้องการ Arming Key ของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D2DC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I understand if you feel... uncertain. I'll do everything in my power to help you and keep you safe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมเข้าใจถ้าคุณรู้สึก... ไม่แน่ใจ ผมจะทำทุกวิถีทางเพื่อช่วยและปกป้องคุณให้ปลอดภัย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D31F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Head to Deep Storage. The more you see of Talos I, the more you'll understand why you made the decision to destroy everything.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มุ่งหน้าไปที่ Deep Storage ยิ่งคุณเห็น Talos I มากเท่าไหร่ คุณก็จะยิ่งเข้าใจว่าทำไมคุณถึงตัดสินใจทำลายทุกสิ่ง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D3E1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If it's not obvious already.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้ามันยังไม่ชัดเจนอยู่แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5751D400</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll contact you again, later.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะติดต่อคุณอีกครั้งในภายหลัง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">3C5D52895755E2D2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm aware that you've primed the Arming Keys  to destroy Talos I, so I find the activation of this Null Wave Transmitter station... puzzling.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมทราบว่าคุณได้เตรียม Arming Keys เพื่อทำลาย Talos I ดังนั้นการเปิดใช้งานสถานี Null Wave Transmitter นี้... จึงเป็นเรื่องที่น่าฉงน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636577A991B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดร. Igwe.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636577A9990</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I am January, Morgan Yu's personal Operator.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคือ January, Operator ส่วนตัวของ Morgan Yu</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636577A9A6A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If you are referring to the Typhon infestation of Talos I, Dr. Igwe, you are correct. You are one of the few survivors. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าคุณหมายถึงการระบาดของ Typhon บน Talos I, Dr. Igwe คุณพูดถูก คุณคือหนึ่งในผู้รอดชีวิตไม่กี่คน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636577A9B2F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You have authorization to work at the station, Dr. Igwe, and manufacture anything that will assist Morgan in containing the Typhon.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณได้รับอนุญาตให้ทำงานบนสถานี, Dr. Igwe และผลิตสิ่งใดก็ได้ที่จะช่วย Morgan ในการควบคุม Typhon</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636577A9D92</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Dr. Igwe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดร. Igwe.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636577AA0FC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">There's a number of responses I could make to this, Chief Ilyushin, but we are pressed for time and Dr. Igwe is already showing signs of anxiety and disorientation.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มีหลายคำตอบที่ผมจะตอบได้, Chief Ilyushin แต่เรามีเวลาน้อยและ Dr. Igwe ก็เริ่มแสดงอาการวิตกกังวลและสับสนแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC492</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Every airlock has a manual seal you'll have to disengage before you can spacewalk.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แอร์ล็อกทุกแห่งมีซีลแบบแมนนวลที่คุณจะต้องปลดออกก่อนที่คุณจะสามารถเดินในอวกาศได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC4A1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">While engineered as a safety measure - it's irrelevant when the enemy is already inside the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แม้จะถูกออกแบบมาเพื่อความปลอดภัย แต่ก็ไม่เกี่ยวข้องกันเมื่อศัตรูเข้ามาในสถานีแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC4BD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If you do go out there, I wouldn't stray far - the Typhon may have spread to the exterior.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าคุณออกไปข้างนอก ผมจะไม่แนะนำให้ไปไกล Typhon อาจจะแพร่กระจายไปถึงภายนอกแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC4EF</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">And remember, other airlocks you find will have to be opened from the inside first.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">และจำไว้ว่า แอร์ล็อกอื่น ๆ ที่คุณพบจะต้องเปิดจากด้านในก่อน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC501</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Last thing - you don't have a propulsion system for your suit yet. You'll need one to maneuver.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สิ่งสุดท้ายคือ คุณยังไม่มีระบบขับเคลื่อนสำหรับชุดของคุณ คุณจะต้องมีมันเพื่อบังคับทิศทาง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC7B1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That airlock won't open until you disengage the manual seal on the inside.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แอร์ล็อกนั้นจะไม่เปิดจนกว่าคุณจะปลดซีลแมนนวลจากด้านใน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC7B4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Probably for the best. You won't know what you're getting into until it's too late.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อาจจะดีที่สุด คุณจะยังไม่รู้ว่ากำลังจะเจออะไรจนกว่าจะสายเกินไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC80B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Wait. Something's wrong. I'm talking to the lift control system... </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เดี๋ยว มีบางอย่างผิดปกติ ผมกำลังคุยกับระบบควบคุม Lift...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC837</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Hmm, the system is telling me it's fine. It's just... the diagnostic code is changing everytime I make a request. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อืม ระบบบอกว่ามันปกติดี แค่... รหัสวินิจฉัยเปลี่ยนไปทุกครั้งที่ผมส่งคำขอ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC841</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll see if I can find another way up.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะลองดูว่ามีทางอื่นขึ้นไปได้ไหม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC8DC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You're heading to Psychotronics?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณกำลังมุ่งหน้าไปที่ Psychotronics ใช่ไหม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC8FB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That's - wait. Okay, I see - did you already know about the main lift?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่น - เดี๋ยว โอเค ผมเข้าใจแล้ว - คุณรู้เรื่อง Lift หลักอยู่แล้วหรือเปล่า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC907</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's malfunctioning. I'm not sure why, but the car is stuck at the top.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันทำงานผิดปกติ ผมไม่แน่ใจว่าทำไม แต่ตัว Lift ค้างอยู่ที่ด้านบน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BC96E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The main lift is the fastest way to reach Deep Storage.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Lift หลักเป็นวิธีที่เร็วที่สุดในการไปยัง Deep Storage</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCA99</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">While you're up there you could look into why the lift is stuck. It'd be a lot faster - and safer - than having to fly through the GUTs again.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในขณะที่คุณอยู่ข้างบน คุณอาจจะลองดูว่าทำไม Lift ถึงติดอยู่ มันจะเร็วกว่ามาก - และปลอดภัยกว่า - การต้องบินผ่าน G.U.T.S. อีกครั้ง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCBB7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. That Typhon is an unknown type - from what I can tell... it's the source of the problem with the lift.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan Typhon ตัวนั้นเป็นชนิดที่ไม่รู้จัก - เท่าที่ผมบอกได้... มันคือต้นเหตุของปัญหาเกี่ยวกับ Lift</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCBE4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The phantom you unleashed in Psychotronics had similar disruptive abilities, only this one seems more powerful.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Phantom ที่คุณปลดปล่อยใน Psychotronics มีความสามารถในการรบกวนคล้ายกัน เพียงแต่ตัวนี้ดูเหมือนจะมีพลังมากกว่า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCBE9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Scanning it would tell you more.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การสแกนจะบอกคุณได้มากกว่านี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCC33</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Nice work. The lift is responding again.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทำได้ดีมาก Lift ตอบสนองอีกครั้งแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCCB6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That Typhon hijacked the hardware - even the software running the system - all the way down to the machine code. Reprogramming it on the fly.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Typhon ตัวนั้นได้จี้ฮาร์ดแวร์ - แม้แต่ซอฟต์แวร์ที่ควบคุมระบบ - ลงไปจนถึงระดับรหัสเครื่อง และเขียนโปรแกรมใหม่แบบเรียลไทม์</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCCBC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Fascinating... and alarming.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าทึ่ง... และน่าตกใจ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCCCA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I can patch up the code. You should be fine.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมสามารถแก้ไขโค้ดได้ คุณน่าจะปลอดภัยดี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCCD1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Take the lift if you need to move quickly between the three main decks on Talos I.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ใช้ Lift หากคุณต้องการเคลื่อนที่อย่างรวดเร็วระหว่างสามดาดฟ้าหลักบน Talos I</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BCCE0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It has a stop in the Lobby and down in Life Support.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันมีจุดจอดที่ Lobby และลงไปที่ Life Support</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BD674</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Getting around is going to be a problem - the main lift is broken.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การเดินทางไปมาจะเป็นปัญหา - Lift หลักเสีย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BD694</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'll let you know if I find a workaround.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะแจ้งให้คุณทราบหากผมพบวิธีแก้ไข</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BD75B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Unfortunately, I wasn't able to fix the lift from here.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าเสียดายที่ผมไม่สามารถซ่อม Lift จากตรงนี้ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577BFF9D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">And something is preventing the car from descending. It's stuck at the top, in the Arboretum.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">และมีบางอย่างกำลังขัดขวางไม่ให้ตัว Lift ลงมา มันติดอยู่ที่ด้านบนใน Arboretum</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E577C2A2E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Looks like you've already got a propulsion system, so you should be fine maneuvering.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดูเหมือนว่าคุณมีระบบขับเคลื่อนอยู่แล้ว ดังนั้นคุณน่าจะบังคับทิศทางได้ดี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636578665F9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. I believe there may be a way to bypass Alex's lockdown and get you access to the main lift and external airlocks.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. ผมเชื่อว่าอาจมีวิธีเลี่ยงการล็อกดาวน์ของ Alex และทำให้คุณเข้าถึงลิฟต์หลักกับ Airlock ภายนอกได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636578666A6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It'll mean a return visit to the Power Plant - there, you'll need to reboot the station from a control panel in the main reactor. Doing this may reset the lift and airlock systems.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นหมายถึงการกลับไปที่ Power Plant อีกครั้ง ที่นั่น คุณจะต้องรีบูตสถานีจากแผงควบคุมใน Reactor หลัก การทำเช่นนี้อาจรีเซ็ตระบบลิฟต์และ Airlock ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C4963657866709</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's a shame Chief Ilyushin didn't make it - she could have guided you through the procedure. It's a risk - but many more will die if you can't regain control of Talos I.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าเสียดายที่ Chief Ilyushin ไม่รอด เธอคงจะแนะนำขั้นตอนให้คุณได้ มันเสี่ยง แต่จะมีคนตายอีกมากถ้าคุณไม่สามารถควบคุม Talos I ได้อีกครั้ง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">C9C49636578667E6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's unfortunate you... disposed... of Chief Ilyushin, she could've helped you. We'll need to make do without her.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">น่าเสียดายที่คุณ... กำจัด... Chief Ilyushin ไป เธอคงช่วยคุณได้ เราคงต้องทำไปโดยไม่มีเธอ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5786C21D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Did you find something interesting?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเจออะไรที่น่าสนใจบ้างไหม?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5786D6E9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You found it. I knew you would. Come to the Escape Pod.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเจอแล้ว ผมรู้ว่าคุณทำได้ มาที่ Escape Pod</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5786E68F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your brother is determined to keep you aboard the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พี่ชายของคุณตั้งใจจะกักคุณไว้บนสถานี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5786E706</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex's escape pod will see you safely to Earth.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Escape Pod ของ Alex จะพาคุณไปถึงโลกอย่างปลอดภัย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5786E74C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex can't be trusted. That fact, and your own self-preservation are what inform my directive to help you escape.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex ไว้ใจไม่ได้ ความจริงข้อนั้นและการเอาตัวรอดของคุณคือสิ่งที่กำหนดคำสั่งของผมให้ช่วยคุณหนี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5786E755</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You should go. I'll contact you when you've made it to Alex's office.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณควรไปได้แล้ว ผมจะติดต่อคุณเมื่อคุณไปถึงสำนักงานของ Alex</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5786E759</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I have the sense that whatever affection once existed between you and your brother vanished once testing of the Typhon based Neuromods began.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมรู้สึกว่าความผูกพันใด ๆ ที่เคยมีระหว่างคุณกับพี่ชายได้หายไปเมื่อการทดสอบ Neuromods ที่ใช้ Typhon เป็นพื้นฐานเริ่มต้นขึ้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57882C9E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan - where are you going? You won't be able to use Alex's escape pod without - wait...</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan - คุณจะไปไหน? คุณจะใช้ Escape Pod ของ Alex ไม่ได้ถ้าไม่มี - เดี๋ยวก่อน...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57882DD9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please identify--(circuits overloading, explosion)</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดระบุตัวตน--(วงจรโอเวอร์โหลด, ระเบิด)</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57882ED9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. This is January.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan นี่คือ January</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57882FB7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That Operator was an earlier, defective model. Or something worse. Alex, the Typhon, they're all working against you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Operator ตัวนั้นเป็นรุ่นเก่าที่ชำรุด หรืออาจจะแย่กว่านั้น Alex, Typhon พวกเขาทั้งหมดกำลังทำงานต่อต้านคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578831C0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan - where are you going? You won't be able to use Alex's escape pod without the key card. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan - คุณจะไปไหน? คุณจะใช้ Escape Pod ของ Alex ไม่ได้ถ้าไม่มีคีย์การ์ด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578831ED</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan--it's December. Your window to escape is closing fast.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan--นี่คือ December โอกาสที่คุณจะหนีกำลังจะหมดลงอย่างรวดเร็ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57883215</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Come back to the Neuromod Division. It's your only hope of getting off Talos I alive.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">กลับมาที่ Neuromod Division นั่นคือความหวังเดียวของคุณที่จะออกจาก Talos I ไปได้ทั้งเป็น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5788F80A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan--I checked. The key isn't where you hid it anymore. Did you know that already? You should search Alex's room next.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan--ผมตรวจสอบแล้ว กุญแจไม่ได้อยู่ที่ที่คุณซ่อนไว้อีกต่อไปแล้ว คุณรู้เรื่องนั้นอยู่แล้วใช่ไหม? คุณควรค้นห้องของ Alex ต่อไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5788F864</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Still no escape pod key. You'll have to search your brother's room. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ยังไม่มี Escape Pod Key คุณจะต้องค้นห้องของพี่ชายคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5788FBA7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Alex's office is in the Arboretum. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สำนักงานของ Alex อยู่ใน Arboretum</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E7350</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your receptivity to the Typhon based neuromods makes you indispensable to his plans. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การที่คุณตอบสนองต่อ Neuromods ที่ใช้ Typhon เป็นพื้นฐาน ทำให้คุณเป็นส่วนสำคัญที่ขาดไม่ได้สำหรับแผนการของเขา</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E7384</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Fortunately, you anticipated he might discover your attempt to leave the station. I'm giving you the code to a safe in Alex's office.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โชคดีที่คุณคาดการณ์ไว้ว่าเขาอาจจะค้นพบความพยายามของคุณที่จะออกจากสถานี ผมจะให้รหัสตู้เซฟในสำนักงานของ Alex กับคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E739A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You should look there for his Escape Pod Key.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณควรค้นหา Escape Pod Key ของเขาที่นั่น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E77F1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The Typhon are implacable. They cannot be reasoned with--nor do we possess the means to subdue them.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Typhon นั้นไม่ยอมอ่อนข้อ ไม่สามารถใช้เหตุผลกับพวกมันได้--และเราก็ไม่มีวิธีที่จะปราบพวกมันได้ด้วย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E82EC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But hurry... the Typhon aren't slowing down. The coral substance is spreading across the station and we still have no concept of what it does.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่รีบหน่อย... Typhon ไม่ได้ชะลอตัวลงเลย สาร Coral กำลังแพร่กระจายไปทั่วสถานี และเรายังไม่เข้าใจว่ามันทำอะไรได้บ้าง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E8845</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">None of this is your responsibility anymore.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เรื่องทั้งหมดนี้ไม่ใช่ความรับผิดชอบของคุณอีกต่อไปแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E8976</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You'll likely be the only survivor from Talos I, therefore I've loaded as much data as I could onto your TranScribe. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณน่าจะเป็นผู้รอดชีวิตเพียงคนเดียวจาก Talos I ดังนั้นผมจึงโหลดข้อมูลเท่าที่ทำได้ลงใน TranScribe ของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E8988</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It is of course, your prerogative to disseminate it as you see fit, or to destroy it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แน่นอนว่ามันเป็นสิทธิ์ของคุณที่จะเผยแพร่ตามที่คุณเห็นสมควร หรือจะทำลายมันทิ้งไปก็ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E8994</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">My last directive is to self-terminate. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คำสั่งสุดท้ายของผมคือการทำลายตัวเอง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E89A0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good bye, Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ลาก่อน Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E89A9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You should stand back.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณควรถอยออกไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E8B30</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You bear some responsibility for what's happened here - but not all of it. At least with your brother's escape pod you'll live long enough to consider other options.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณมีความรับผิดชอบบางส่วนต่อสิ่งที่เกิดขึ้นที่นี่ - แต่ไม่ใช่ทั้งหมด อย่างน้อยด้วย Escape Pod ของพี่ชายคุณ คุณจะมีชีวิตรอดนานพอที่จะพิจารณาทางเลือกอื่น ๆ ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578E8BFA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Staying aboard Talos I is suicide.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การอยู่บน Talos I คือการฆ่าตัวตาย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FBB72</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FCC12</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Thank you, Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ขอบคุณ Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FCC42</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">System restored. January protocol... online. I'm back.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ระบบกลับมาทำงานแล้ว January โปรโตคอล... ออนไลน์ ผมกลับมาแล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FCC53</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">That was not pleasant.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นั่นไม่น่าพึงพอใจเลย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FCD46</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Shutting down.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">กำลังปิดระบบ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FCD7D</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Critical failure.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ความล้มเหลวร้ายแรง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FCDE7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Critical repairs needed.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">จำเป็นต้องมีการซ่อมแซมที่สำคัญ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E578FCE08</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Please contact (error sounds) Morgan Yu.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โปรดติดต่อ (เสียงผิดพลาด) Morgan Yu</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902253</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I've been thinking about the video Alex showed you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมคิดมาตลอดเกี่ยวกับวิดีโอที่ Alex ให้คุณดู</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790227B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your brother believes that version of you is the true Morgan. But why? Just because it came first?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พี่ชายของคุณเชื่อว่าคุณในเวอร์ชันนั้นคือ Morgan ตัวจริง แต่ทำไมล่ะ? แค่เพราะมันมาก่อนเหรอ?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902295</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If someone had made you - then I suppose your truest self would be the one that fulfills whatever purpose your maker intended.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้ามีใครสร้างคุณขึ้นมา ผมก็เดาว่าตัวตนที่แท้จริงที่สุดของคุณก็คือคนที่ทำตามจุดประสงค์ใดก็ตามที่ผู้สร้างของคุณตั้งใจไว้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579022A1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I know who made me, and why.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมรู้ว่าใครสร้างผม และทำไม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579022A9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Did someone make you, Morgan? Were you made for something?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มีใครสร้างคุณขึ้นมาไหม Morgan? คุณถูกสร้างมาเพื่ออะไรบางอย่างหรือเปล่า?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579022B2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If not, you'll have to invent your own purpose. Or have none at all.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าไม่ คุณก็ต้องสร้างจุดประสงค์ของตัวเองขึ้นมา หรือไม่ก็ไม่มีเลย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579022BC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Strangely, of all the things I know about you, I don't know what you believe.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แปลกนะ จากทุกสิ่งที่ผมรู้เกี่ยวกับคุณ ผมไม่รู้ว่าคุณเชื่ออะไร</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579022C0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You have to decide, Morgan. Who are you?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณต้องตัดสินใจ Morgan คุณคือใคร?</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579025F6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan? I've been wondering if it might be bothering you that you planned your own death. It's a lot to swallow.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan? ผมสงสัยมาตลอดว่ามันอาจจะรบกวนจิตใจคุณไหมที่คุณวางแผนการตายของตัวเอง มันเป็นเรื่องที่ยากจะรับได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902602</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">My advice would be - try not to think about the end. Focus on what's in front of you. One step at a time.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คำแนะนำของผมคือ – พยายามอย่าคิดถึงจุดจบ จดจ่อกับสิ่งที่อยู่ตรงหน้าคุณ ทีละก้าว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790260C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm here, if you need help.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมอยู่ที่นี่ ถ้าคุณต้องการความช่วยเหลือ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579028AC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Back in the sixties and seventies, the first research teams tried to communicate with the Typhon. But this proved impossible.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ย้อนกลับไปในยุค 60 และ 70 ทีมวิจัยชุดแรกพยายามสื่อสารกับ Typhon แต่สิ่งนี้พิสูจน์แล้วว่าเป็นไปไม่ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579028DD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Their cerebral structures are highly developed and intentional, but somehow... unapproachable.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โครงสร้างสมองของพวกมันได้รับการพัฒนาสูงและมีเจตนา แต่ไม่ว่าจะด้วยเหตุผลใด... ก็เข้าถึงไม่ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579028E6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">They have no speech of their own, no language. They don't seem to even see us. Not like we see ourselves, I mean.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">พวกมันไม่มีภาษาพูดของตัวเอง ไม่มีภาษา พวกมันดูเหมือนจะไม่แม้แต่จะเห็นเรา ไม่ใช่แบบที่เราเห็นตัวเองน่ะนะ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579028EB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm generalizing when I say us, of course I'm not a person. Not like you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมกำลังพูดรวมๆ เมื่อผมพูดว่า &apos;เรา&apos; แน่นอนว่าผมไม่ใช่คน ไม่เหมือนคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902BA1</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">This might sound strange coming from me - but, I admire what you did. You didn't have to help Chief Elazar and her people in the Cargo Bay.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นี่อาจฟังดูแปลกที่มาจากผม – แต่ผมชื่นชมสิ่งที่คุณทำ คุณไม่จำเป็นต้องช่วย Chief Elazar และคนของเธอใน Cargo Bay</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902BAE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Especially considering. . . well, considering you intend to destroy the station. You gave them some hope. Even if it's brief. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">โดยเฉพาะอย่างยิ่งเมื่อพิจารณาว่า... คุณตั้งใจจะทำลายสถานี คุณมอบความหวังให้พวกเขา แม้จะเป็นช่วงสั้นๆ ก็ตาม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902C14</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The situation in Cargo Bay was difficult. You had to get through that door, one way or the other.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">สถานการณ์ใน Cargo Bay นั้นยากลำบาก คุณต้องผ่านประตูนั้นไปให้ได้ ไม่ทางใดก็ทางหนึ่ง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902C21</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"> It's just...  regrettable others had to suffer as a result. What you're doing will prove to be for the best in the long run. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันก็แค่... น่าเสียดายที่คนอื่นต้องทนทุกข์ทรมานจากผลลัพธ์นั้น สิ่งที่คุณกำลังทำจะพิสูจน์แล้วว่าเป็นสิ่งที่ดีที่สุดในระยะยาว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902C25</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Elazar would have agreed, I think, as long as she wasn't still aboard. Which she isn't... anymore.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Chief Elazar คงจะเห็นด้วย ผมคิดว่านะ ตราบใดที่เธอยังไม่ได้อยู่บนสถานี ซึ่งตอนนี้เธอไม่อยู่แล้ว...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902CD2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You found Dr. Igwe. He worked in the Simulation Lab and in Psychotronics.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณพบ Dr. Igwe เขาทำงานใน Simulation Lab และใน Psychotronics</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902CDC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">He might be helpful, but he's unlikely to approve of your mission, despite everything he's suffered. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เขาอาจจะเป็นประโยชน์ แต่เขาไม่น่าจะเห็นด้วยกับภารกิจของคุณ แม้ว่าเขาจะทนทุกข์มามากก็ตาม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902CFB</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Though, I will note he's always admired you and Alex quite a bit.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อย่างไรก็ตาม ผมจะบอกว่าเขาชื่นชมคุณและ Alex มาตลอด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902D54</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You don't remember her. But she remembers you.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณจำเธอไม่ได้ แต่เธอจำคุณได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902D61</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">She hid her condition to work aboard Talos I. When you found out, she should have been sent back to Earth. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เธอซ่อนอาการป่วยของเธอเพื่อทำงานบน Talos I เมื่อคุณรู้ เธอควรถูกส่งกลับโลก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902D6A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But you made an exception. I'm not sure if that makes you... responsible... now.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่คุณกลับยกเว้นให้ ผมไม่แน่ใจว่านั่นทำให้คุณ... ต้องรับผิดชอบ... ตอนนี้หรือเปล่า</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902D6E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">She won't last long without her medication. It's up to you if you want to help her.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เธอจะอยู่ได้ไม่นานหากไม่มียา ขึ้นอยู่กับคุณว่าจะช่วยเธอหรือไม่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902E20</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I wondered how you would react to finding Mikhaila. You risked your life to help her.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมสงสัยว่าคุณจะตอบสนองอย่างไรเมื่อพบ Mikhaila คุณเสี่ยงชีวิตเพื่อช่วยเธอ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902E2C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"> It makes me think the Neuromod extraction didn't erase everything. Not completely.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันทำให้ผมคิดว่าการสกัด Neuromod ไม่ได้ลบทุกสิ่ง ไม่ทั้งหมด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902E37</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Perhaps particularly strong memories still leave faint impressions. Intuitive feelings. Or maybe you're simply more compassionate that I expected.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">บางทีความทรงจำที่แข็งแกร่งเป็นพิเศษยังคงทิ้งร่องรอยจางๆ ไว้ ความรู้สึกโดยสัญชาตญาณ หรือบางทีคุณก็แค่มีเมตตามากกว่าที่ผมคาดไว้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902E74</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Are you sure it wouldn't have been better to...</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณแน่ใจนะว่ามันจะไม่ดีกว่าถ้า...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902E84</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I don't mean to be insensitive, but when she finds out you intend to destroy Talos I, she might react strongly given that there's no way off the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมไม่ได้ตั้งใจจะไร้ความรู้สึก แต่เมื่อเธอรู้ว่าคุณตั้งใจจะทำลาย Talos I เธออาจจะตอบสนองอย่างรุนแรงเนื่องจากไม่มีทางออกจากสถานีได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902ED6</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sorry about Mikhaila. I wondered how you would react to finding her. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมเสียใจเรื่อง Mikhaila ผมสงสัยว่าคุณจะตอบสนองอย่างไรเมื่อพบเธอ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902EE5</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It confirms what I thought - the Neuromod extraction process leaves no trace of your former memories. Even particularly strong ones.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันยืนยันสิ่งที่ผมคิด – กระบวนการสกัด Neuromod ไม่ทิ้งร่องรอยความทรงจำเก่าๆ ของคุณไว้เลย แม้แต่ความทรงจำที่แข็งแกร่งเป็นพิเศษก็ตาม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57902EEA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Either that, or you're determined to ignore distractions.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ไม่ก็ คุณก็ตั้งใจที่จะไม่สนใจสิ่งรบกวน</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579030E9</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's by design that I can predict what you're going to do fairly often...</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันถูกออกแบบมาให้ผมสามารถคาดเดาได้ว่าคุณจะทำอะไรค่อนข้างบ่อย...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57903106</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">And yet... this turn of events with Dahl - I'm impressed and surprised you've managed to find a way to get remaining crew off the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่กระนั้น... เหตุการณ์ที่พลิกผันกับ Dahl นี้ – ผมประทับใจและประหลาดใจที่คุณสามารถหาวิธีที่จะพาพนักงานที่เหลือออกจากสถานีได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579031B0</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I have no doubt they'll remember your sacrifice.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมไม่สงสัยเลยว่าพวกเขาจะจดจำการเสียสละของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57903389</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It won't work. It's part of your brother's lockdown. The main lift and every exterior airlock. You're stuck until you can do something about it.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">มันใช้ไม่ได้ มันเป็นส่วนหนึ่งของการล็อกดาวน์ของพี่ชายคุณ ลิฟต์หลักและแอร์ล็อกภายนอกทุกอัน คุณจะติดอยู่ที่นี่จนกว่าจะทำอะไรกับมันได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790338E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">He's trying to slow you down, Morgan. And putting everyone at risk in the process.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เขากำลังพยายามถ่วงเวลาคุณอยู่ Morgan และทำให้ทุกคนตกอยู่ในความเสี่ยงไปด้วย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790C897</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. The Coral is spreading to other parts of the station.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan Coral กำลังแพร่กระจายไปยังส่วนอื่น ๆ ของสถานี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790C8AA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I doubt the Typhon are just going to keep building it indefinitely - it must have some end purpose.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมสงสัยว่า Typhon จะสร้างมันไปเรื่อย ๆ อย่างไม่มีกำหนด มันต้องมีจุดประสงค์สุดท้ายบางอย่าง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790C974</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The discoveries made aboard Talos I seem to validate some form of... panpsychism.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">การค้นพบที่เกิดขึ้นบน Talos I ดูเหมือนจะยืนยันรูปแบบหนึ่งของ... panpsychism</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790C982</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Consciousness is a fundamental force that exists everywhere to one degree or another.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">จิตสำนึกเป็นพลังพื้นฐานที่มีอยู่ทุกหนทุกแห่งไม่มากก็น้อย</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790C9B7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">It's seems plausible then, that an organism evolved which is able to metabolize complex forms of consciousness.  </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ดูเหมือนจะเป็นไปได้ว่าสิ่งมีชีวิตได้วิวัฒนาการขึ้นมา ซึ่งสามารถเผาผลาญจิตสำนึกที่ซับซ้อนได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790CE0F</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Yes.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ใช่</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790CE91</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Perhaps the Coral is a kind of resevoir of all the energy the Typhon have been... accumulating.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">บางที Coral อาจเป็นแหล่งเก็บกักของพลังงานทั้งหมดที่ Typhon ได้... สะสมไว้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790D297</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You believe the Typhon are building a disembodied mind?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณเชื่อว่า Typhon กำลังสร้างจิตที่ไร้กายงั้นหรือ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790E2A4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">We don't have much time, Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">เรามีเวลาไม่มากแล้ว Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790E5A2</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">This is it. Either you destroy Talos I, or that creature destroys us.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">นี่แหละ ไม่คุณก็ทำลาย Talos I ไม่ก็สิ่งมีชีวิตนั่นจะทำลายเรา</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5790E5CA</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">In some ways, I wonder if Dahl is worse than the Typhon.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในบางแง่ ผมสงสัยว่า Dahl อาจจะแย่กว่า Typhon เสียอีก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5795368E</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan. Did you hesitate... at all?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan คุณลังเล... บ้างไหม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5795369A</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"> I'm sure he wasn't a good man, but... could you have done otherwise, given the opportunity?</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมแน่ใจว่าเขาไม่ใช่คนดี แต่... คุณจะทำอย่างอื่นได้ไหม ถ้ามีโอกาส</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579536A7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The Typhon can only kill and destroy. But -  you're human. You have a choice. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Typhon ทำได้แค่ฆ่าและทำลาย แต่ - คุณเป็นมนุษย์ คุณมีทางเลือก</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579536D3</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sure he wasn't a good man, but you freed him anyway.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมแน่ใจว่าเขาไม่ใช่คนดี แต่คุณก็ปล่อยเขาไปอยู่ดี</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579536DC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm curious if it was compassion, or was there some other motive? I can only act in ways that advance my directive. </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมอยากรู้ว่ามันเป็นความเมตตา หรือมีแรงจูงใจอื่น ๆ กันแน่ ผมทำได้เพียงแค่ทำตามคำสั่งของผมเท่านั้น</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57953E3C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan, don't. I'm only a shallow copy of you and I know better than to abandon Talos I.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan อย่าทำเลย ผมเป็นแค่สำเนาตื้น ๆ ของคุณ และผมรู้ดีกว่าที่จะทิ้ง Talos I ไป</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57953E44</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If you leave now, you're only delaying the inevitable. Where do you think the Typhon will go next? </Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าคุณไปตอนนี้ คุณก็แค่ยืดเวลาสิ่งที่หลีกเลี่ยงไม่ได้ออกไปเท่านั้น คุณคิดว่า Typhon จะไปที่ไหนต่อ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5799222B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">But you already knew that. It was your idea.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">แต่คุณก็รู้อยู่แล้วนี่ มันเป็นความคิดของคุณเอง</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579923C7</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You know how Neuromods are made. The demand will only increase. In the future Alex envisions, many will die for the benefit of a privileged few.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณรู้ว่า Neuromods ถูกสร้างขึ้นมาอย่างไร ความต้องการจะเพิ่มขึ้นเท่านั้น ในอนาคตที่ Alex วาดฝันไว้ หลายคนจะต้องตายเพื่อประโยชน์ของคนไม่กี่คนที่มีอภิสิทธิ์</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57992C7B</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Your mind is free of significant Typhon Neuromods. I believe the risk you pose to Earth is minimal.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">จิตใจของคุณปราศจาก Neuromods ของ Typhon ที่สำคัญ ผมเชื่อว่าความเสี่ยงที่คุณมีต่อโลกนั้นน้อยที่สุด</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57992C9C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">However - despite my belief - I cannot act against my directives.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อย่างไรก็ตาม - แม้จะเชื่อเช่นนั้น - ผมก็ไม่สามารถกระทำการขัดต่อคำสั่งของผมได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57992D04</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">In fact I've already confiscated the keycard to Alex's private escape pod. It's in my storage compartment.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">อันที่จริง ผมได้ยึด Keycard สำหรับ Escape Pod ส่วนตัวของ Alex ไว้แล้ว มันอยู่ในช่องเก็บของของผม</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57992D41</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">If I were to suffer irreparable system damage, I would be unable to interfere with your escape.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ถ้าผมได้รับความเสียหายของระบบที่ไม่สามารถแก้ไขได้ ผมก็จะไม่สามารถขัดขวางการหลบหนีของคุณได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57992D59</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I just wanted you to know that...</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมแค่อยากให้คุณรู้ว่า...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57992D71</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Good bye, Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ลาก่อน Morgan</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E5799316C</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">On the other hand...</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ในทางกลับกัน...</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E579931A4</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">You already have the keycard to Alex's escape pod.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">คุณมี Keycard สำหรับ Escape Pod ของ Alex อยู่แล้ว</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57B11F37</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I disagree strongly with people who advocate for the removal of instructive consequences because they want to live in a world where no personal pleasure is ever denied.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมไม่เห็นด้วยอย่างยิ่งกับผู้ที่สนับสนุนการยกเลิกผลลัพธ์เชิงสั่งสอน เพราะพวกเขาต้องการอยู่ในโลกที่ไม่มีความสุขส่วนตัวใด ๆ ถูกปฏิเสธ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57C77487</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">The key on your desk will get you into the Hardware labs.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">กุญแจบนโต๊ะทำงานของคุณจะพาคุณเข้าไปใน Hardware Labs ได้</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57CED775</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String"> I'll transmit the location to your map.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมจะส่งตำแหน่งไปยังแผนที่ของคุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57CF2D58</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sending you the code to the reactor room.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมกำลังส่งรหัสสำหรับห้อง Reactor ให้คุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BDDB548E57CF2DB8</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">I'm sending you the code to the reactor room.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ผมกำลังส่งรหัสสำหรับห้อง Reactor ให้คุณ</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">803BE3358E688F8</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Morgan.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">803BE3358E68901</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Over here.</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ทางนี้</Data>
        </Cell>
      </Row>
    </Table>
  </Worksheet>
</Workbook>